[KPOP] 2019 K-pop討論區 (21)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

樓主弱智

死導狗落地獄

po多次先

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂on9你
認真講 係連登巴絲最壞係我同姜巴
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同姜巴都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞巴絲？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係連登搞事都吾敢啦
點做壞巴絲呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學理我負皮都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

Sulli teaser

台妹有歌諾

唔好聽。。。

唔識欣賞首歌同造型...

反而覺得幾正
Latata之後最好係依首

好佩服小娟 好叻女

Cube idol rapper係咪特別鍾意染短金髮

係

同之前幾首風格唔同有啲耳目一新既感覺

買咗牙現同牙災版album

好悶 不斷ugh oh oh 好似唸佛經咁款

正到仆街

首歌啲聲

高:美延
中:小娟(實) 肥妹(柔)
中下:Minnie
低:雨琦
台妹做break

射左首歌

色情=唔尊重

唔係差既 但好似無高潮位咁。。。

可憐

躝啦傻鳩

射首歌 你仲想點

編曲又真係好有舊時d韓文歌feel
勁舞團果d

我愛❤雨琦
我愛❤美延

Jannabi 仲喺度

uh oh好差咩我覺得好聽喎

費時quote 但牙笠手字真係

小學雞字

新人lm

家下啲人對住首歌打飛機

markb

出醜聞之後算少咗人聽

好聽喎

「作歌」比女團
99DAN>88DAN
MOMOLAND>唔知死剩幾多個
GIDLE>?
大陸妹離隊?

想捉我去性招待

係
呢排唔夠人

搵阿邊咪夠囉

我覺我今次好高質

RV點算明明上年都仲係同bp爭緊第二

笠水狗燈神追邊隊 邊隊就出事

怪就怪佢地間垃圾公司

補埋Gaon總銷量
估唔到咁Momoland賣得咁少, 得1萬 Mml唔係好紅咩
仲少過今年出嘅兩隊不知名新女團Cherry Bullet, Everglow好多下
Mml笠水狗肯定1張都冇買過

Lm

mml唔係得歌紅人但唔紅咩

係歌紅 但堆mb入面得兩三個算紅

JOOE NANCY 妍雨之外根本少左邊個都冇乜影響

@韓國me2day

【韓國日報】[楊賢碩今日(26日)接受警方調查,參考人身份]26日根據警方消息,首爾地方警察廳廣域搜查隊於今日下午以參考人身份傳喚了前YG娛樂公司總製作人楊賢碩進行了調查.據悉其涉嫌在2014年以東南亞富商為對象進行性招待.與此相關的內容在上月27日和本月24日播出的MBC<偵查企劃Straigh>(暫譯)中被報導,據悉,警方正在以此為基礎對相關人員進行調查.究竟通過警方的調查,楊賢碩的性招待嫌疑等YG相關的各種嫌疑的真相將會如何被揭開,引發強烈關注.

同之前比差好遠

估唔到Yoona排第8咁勁

咁多大6飯

呢個我知
只係冇諗過單人匹馬都打到上第8

hara 日本live.....
跌左出黎

睇埋gidle新歌live之後覺得好似大學啲mass dance表演

估唔到宇少第5 仲勁過gfd, mamamoo
四代團除左三大外最高銷量
宇少係咪101系入面唯一一隊冇拖沉到， 銷量唔跌反而升咗

宇少d蝗飯都好撚癲

3個中國成員走咗先開始癲

LM

點解冇F9

屌笑撚死真係好似

我可以好肯定答你 冇
垃圾歌唔會買 邊隊都咁話

其實都唔關101個個事
101好似冇咩人氣
反而其中有啲都幾靚女

正撚到
射爆首歌

【Newsen】[宋慧喬方面"因為性格差異和宋仲基離婚,慎重考慮後的決定."]27日,#宋慧喬[超話]# 方面就與宋仲基離婚一事表明瞭立場.#宋慧喬宋仲基離婚#

以下為宋慧喬方面的正式立場全文.

大家好,這裡是宋慧喬的所屬社UAA Korea.

首先以不好的消息問候大家,我們感到很遺憾.

目前,演員宋慧喬與丈夫經過慎重的考慮,正在辦理離婚手續.

原因是因性格不合,雙方無法克服兩者的不同,不得已做出了這樣的決定.

除此之外的具體內容是雙方演員的私生活,無法確認,敬請諒解.

另外,為了他們彼此,懇切地拜託大家不要進行刺激性報道和推測性回復等.

不好意思,讓您費心了.今後會努力以更好的面貌與大家見面.

謝謝大家.

之前傳既原來係真

大陸妹離隊正喎

#宋慧喬宋仲基離婚# 據韓媒爆料，宋仲基於26日向宋慧喬提出離婚調解申請。兩人2017年10月31日在首爾舉辦婚禮，近兩年曾多次出現離婚傳言，但都被兩人否認。

以下是宋仲基正式立場：
大家好，我是宋仲基
首先很抱歉向喜愛我並珍愛我的各位傳達了不好的消息。
為了和宋慧喬離婚，我進行了調解。
兩人都希望圓滿地結束離婚程序，而不是互相指責。
私生活方面的事情很難一一告訴大家，希望大家諒解，以後我將擺脫現在的傷痛，以演員的身份全力投入到作品活動中，用好的作品報答大家。
謝謝。

開名爆埋出嚟啦

gaon6月未出

@ 漂亮虎咚咚

【naver】宋仲基宋慧喬從去年9月，也就是tvN<阿斯達編年史>開始拍攝的時候就開始分居。之後宋仲基就一直住在要好的藝人朋友的家裡，到現在為止還和那位朋友一直住在一起。

個好朋友係咪光豬

字少本身唔靠101
個個成員都有人氣

如果一路住喺光豬到 光豬咪冇得帶女返屋企

有冇人覺得 2016年
出道嘅男團好似中咗邪
到依家上唔到位仲要紅唔起

我覺得佢哋好慘

例如 PENTAGON SF9 VICTION KNK 個堆 (除咗 Wanna One )

炒車死啦你

冇料緊係紅唔到

其實都正常
個段時間12年出道既開始爆起（Nu’est BTS）
搞到16年個啲無乜人關注

冇一位真慘

hanteo有

睇咗live 台妹真係好唔掂
一啲台風都無

呢幾隊 男團仲要8,9個人 先賣得2,3萬
真係好唔掂下 遲到404完左出一堆團仲加唔使玩

Chen同Nct127估唔到排咁高
9801竟然都高過pentagon

允浩

exo呢?

鄭允浩咁勁嘅

咁多年經驗都咁樣...

#CreditHanbin: YG Entertainment Under Fire For Not Crediting iKON's B.I In Song He Made Listed Under Eun Ji Won's Upcoming Album -

exo 2019未出

out啦 班老野

收皮啦 成班廿尾嘅男人先正 你都唔識食

咪po個支那仔出嚟啦
係都Po我勛B出嚟<3

20尾 前EXO嘅男人

支那仔係劣汁d

IZ*ONE>TWICE>blackpink>rv
iz*one Hanteo韓國銷量第一，仲高過TWICE好勁下

今日RV唔打歌都贏somi
雖然隻破地獄歌好難聽
但贏到somi

宇宙少女越嚟越勁

RV紅到訓係到都贏咁制架啦

呢個真
除咗銷量 佢哋投票都好勁
先前the show pre-vote本明得20幾萬 一晚之後就過百萬

幾正喎
把女聲都幾正

Chungha 真係好正

YG架車又出現了

又危險駕駛

Mino雙手離開軚盤
會唔會禁

首歌幾好聽 不過melon排緊40幾

非fans 但覺得SF9其實唔錯
樣算個個靚仔又無邊個特別矮
歌舞都ok 又有個金路雲成日俾人讚係神顏 雖然我唔太覺
又有忙內做演員
想知佢地差啲咩會紅唔起

fnc呢間廢柴公司囉

我諗起honeyst
N.flying都算好彩

個樣同KARA時期唔同晒

留個名

正常
rv不嬲高汁

Rv新歌幾正 唔錯

成個album好正 啲小卡仲正

左邊個張幾qq 叫咩名？

李裴柱現

old school hiphop
竟然得40幾

歌手朴孝信因涉嫌詐騙4億多韓元而被起訴。據悉此前與朴孝信討論過簽訂專屬合同的A某昨日向首爾西部地方檢察廳以詐騙罪對樸孝信提起刑事訴訟。訴狀稱樸孝信在2014年與A某口頭約定了專屬合同，並以此為交換在約2年的時間里取得了高級轎車、手錶、現金等約4億韓元的物品及現金，但卻沒有履行專屬合同。A某為了方便樸孝信，提供了他親自指定的價值2億7000萬韓元的賓利車，為其母親準備的6000萬韓元左右的奔馳車，和1400萬韓元左右的手錶等。另外朴孝信以”有緊急支出”的名義數次借走數千萬韓元的現金，這些費用加在一起損失金額約達4億韓元。但是朴孝信在2016年8月與Jellyfish娛樂的合約到期後，沒有與A某簽訂專屬合約，而是與新生企划公司簽訂了專屬合約。A某對此提出抗議後，朴孝信立即切斷了所有聯繫。這是樸
朴孝信第三次就專屬合同問題被起訴，2006年與某經濟公司的訴訟中，朴孝信返還了全部合約金，結束了訴訟。2008年與另一公司的訴訟，經過反復上訴，最終判決樸孝信賠償15億。

【Naver 】#I.O.I主打曲編舞完成 再重組確定
IOI方終於確定了主打曲 正在努力構成編舞
IOI成員們在之前3次重組的言論里反應都十分小心.最近確定了主打曲.將要確立具體的活動計劃 。除全昭彌 俞延靜之外的請夏 金世正 磪有情 周潔瓊 鄭採妍 金度延 康美娜 林娜榮九人將合體.各成員都決心以更加成長了的實力展現比以前更加多彩的舞台.

唔多睇好 應該谷唔返 又唔係天團復出

IOI fans: YG我屌你老母 用第二單新聞得唔得 咪撚再俾假希望我地

瘋了！！！
我戀愛她們！！

實力，魅力，身材……樣樣有齊，點搞?

全盛時期既ioi個勢係可以上到四大女團 但最紅個陣就收左皮

somi又話做女團係佢夢想
居然請夏都返黎

呢啲風吹幾次會變狼來了，有官方公佈未？邊間公司搞？

日妝唔同化法啫

佢版稅唔夠過世咩

想當年睇回答1997認識佢，後尾先知係水晶男孩隊長

邊個做到請夏個種台風啊cls
牙演都未夠啦

屌奶星 produce啲導師真係好正

佢都solo到

擺明係屈佢啦 仲要係人地演唱會前一日先出新聞

冇新西遊記加乘

上次Mino solo首歌都未公開羅PD已經喺節目播小小
公開咗之後直情播全首

今晚有姜食堂

係咪時間唔靚咋
見G1呢排綜藝宣傳都幾落力

撞正請夏同rv不過呢幾日幾個節目打完一輪歌應該會好啲

第三次喇喎

izone同wanna one情況唔一樣
1來要好有實力同公司keep住俾到靚歌
2來女idol同男既銷量、死忠、人氣都差好遠，而且女團好多人係鐘意成隊或者團粉先買單
咁耐以來女團走出黎solo叫成功嘅一隻手數哂
覺得多數izone啲公司最後.都係會放佢地入團

iu退緊 solo依家係佢嘅世界

一影到佢就勁突兀

青夏都肯返去真唔話得
因為其他全數收皮

樣。。。還可以啦

解散左啲團 係咪變返普通人

衰啲講句dancer都好過佢
擺港女入去好過擺佢啦
唔明點解要放佢入去
跳舞唔得韓文唔得唱歌唔得

有哂ioi經驗,隊隊拖到沉哂
覺得izone堆公司會玩宇少個種合流, 出團焗左人氣知名度先,解散再加izone成員
已經有2間公司打算咁做
娜B間樂華出左隊Everglow, 彩元 權F間woollim今年內出(有高朱既)新女團
星船2個同彩演間wm應該都係合流, 其他2個可能轉演員

似ali
JENGS❤️😻

國籍問題, 因為係台妹
啲公司見TWICE同TWICE外國line咁成功就博命加日本妹、台妹
cherry bullet個台妹又係唔加好過加

點解chungha都咁多負評
我覺得佢形象算幾好

依家出既團到izone解散都起碼出道成年幾兩年
合唔合到流阿

有傻閪嫉妒

宋仲基瞞宋慧喬提離婚！ 只想快點離一離「協議內容有警告意味」

有警棍又會離得咁急 似宋仲基問題

邊個係佢對家

頭兩次係要求解約
呢次係比人屈收物品同錢同所謂既口頭合約
4年幾前發生既野又會今日先提出起訴

@韓國me2day

【CHANNEL A獨家】[宋仲基,沒有和宋慧喬商議就申請離婚調解."警告意義"]#宋仲基警告宋慧喬#28日,據CHANNEL A獨家報導,據宋仲基 方面介紹,離婚調解申請是在沒有通知宋慧喬 的情況下進行的.宋仲基方面向首爾家庭法院提交離婚調解申請書一天後,27日通過法律代理人的公開報導資料告知了宋慧喬.據悉,在兩人協議離婚的情況下,宋仲基選擇離婚調解,是為了圓滿,盡快完成離婚程序.

宋仲基方面的相關人士解釋說"這是為了提醒宋慧喬'如果散佈關於結婚生活和離婚背景等謊言,可以公開一切'."有分析認為,這是警告人們不要製造不必要的雜音.宋仲基方面正在考慮不向宋慧喬申請精神賠償就迅速結束離婚程序.首爾家庭法院預計會在一個月左右後進行首次調解.如果兩人不就離婚的責任在誰身上發生大的爭執,離婚程序可能會在今年8月結束.

要去到幾惡劣
先要警告對方唔好亂講嘢

買車呢啲野, 有record㗎喎!
無緣無故收人兩部車?

係咪同年頭宋仲基被人爆外遇有關呢？

所以好難講
izone 2年半冇得兼任，2021年4月先完約
隔咁耐先入，兩邊fans應該未必接受到(特別人氣相差遠)
可能焗住solo，不過係solo活動(上綜藝、拍戲..)
一定唔會成日comeback/出歌，公司實唔會俾，因為會蝕死

講真請夏宜家嘅成績，貴為一線solo女星，仲肯念舊情同你班梅過梅菜嘅豬隊友出歌都算係唔話得，比著係我，自己出多首歌賺廣告費，開下演唱會唔好

係微博見到 信不信由你
我只係覺得以佢而家呢個地位唔洗咁做姐

「去韓網看了一下，這個A某主張又變了。 A某說車輛手錶什麼的幾個月後朴孝信都已經還了，除了這些禮物，他還借給朴孝信一兩億韓幣，這個錢朴孝信也還了，但沒還利息……不是，那 高達四億韓幣的金額是怎麼算出來的，難不成是高利貸？ (而且提供的車輛也不是新的，是公司法人持有的)」

如果宋仲基身有屎 應該唔會咁明目張膽破壞自己形象啦
咁強硬 似女方有野多d

@多拉多拉885：昨天宋慧喬中國公司買了很多宋慧喬相關的熱搜吧 說宋仲基出軌造型師 又說宋慧喬因宋仲基暴瘦 今天宋仲基忍不了吧？

我食花生㗎jei
無話信唔信

權F 年紀唔細又再出道 ？

Somi 係咪唔理隊友?

連JYP都唔理
唔理隊友好出奇?

SM咁多人出歌都只係排第4

咁如果佢唔係當初入左producer同ioi
今時今日撚有人識佢咩
飲水思源 一齊出隻歌 唔係應份 都叫合情合理啊

sm一向除咗泰研，音源都唔係強項

講到底都係因為唔好聽

盲目追求「高級」、「音樂性」

同事黎姐

所以佢咪抵讚，你再望下somi

終於聽咗(G)I-DLE新歌，好聽喎，走返Old School Hip Hop，唔係Latin pop喇喎

笑4
wayV呢？

我戀愛夏b

哇好撚嚇人韓版蛇精男

人地somi連ioi都計入3年空白期

who

似NEW-ACE個隊長
之前睇新聞有見過
Not sure

成個aoa jimin咁

叫NEW-FACE啦

似TWICE 男人婆

睇左邊嗰個
以為二代團

初心

@韓流

【TOPIC】今天舞台上的殷志源
小丸哥哥真的是四十代不是二十代嗎

隻歌好悶

路人緣要有幾差先可以melon唔入榜

正常人都唔會想聽癡線婆唱歌

其實佢係咪真係人格分裂

得罪講句
佢似吸咗毒多啲

@#Kpop消音版# 190629 音中 殷志源- I'M ON FIRE 消音現場

@LuckyHaiHai：韓網說是音樂放送久違的全開麥！

@Kpop消音版：真的是久違的全開麥

上個月部新劇發佈記者會先話婚姻生活好好

好正

文在寅總統發表演講表明兩隊組合對Kpop既貢獻

韓國音源點會有佢地

sor 5記得jor

TWICE主打歌的音源周榜推移

Signal

190629 成龍大哥送了 #SUPERJUNIOR #D&E #銀赫 #東海 香港THE D&E 演唱會花籃
「CR：@路路的潛水生活DK」

成龍大哥

借少少位

【instiz】#ioi重組官宣#剛剛公開的ioi重組官方賬號!正式公開重組消息,並確定將於10月份由金世正-磪有情-金請夏-金素慧-周潔瓊-鄭采妍-金度延-康美娜-林娜榮重新以I.O.I的名字展開活動.

【OSEN】[南太鉉演唱會圓滿結束,將於近期發表新專輯]30日據媒體報導,南太鉉通過個人IG賬號公開個人近況照並附文道」演唱會圓滿結束.近期會送上新專輯,謝謝大家.」由此預告了新專輯的發行.在公開的照片中,南太鉉呈現了白皙皮膚與頭髮蓬鬆的模樣,以深沉的眼神凝視鏡頭,引發粉絲關注.

感想:請夏超好人 完

請夏:終於有機會感受下咩叫拖飛機

真？

之前睇宣美講 solo嘅寂寞真係難以言喻 特別係音放年末最後企埋一齊嘅場景
請夏想返番去ioi段時光我諗對佢黎講都幾開心

day6
耳朵瘋狂懷孕

好心搵iu feat la

MOMOLAND妍雨爆退團！私下聚會PO文暗示

南韓人氣女團MOMOLAND以一曲《BBoom BBoom》爆紅，成員妍雨因長相秀麗、出眾，人氣特別受到喜愛，團體僅出道2年多，她29日竟遭傳出退團傳聞，網路瘋傳她即將單飛，以個人solo的名義出道，令歌迷感到不對勁，謠言傳出後人心惶惶。

妍雨已將近1個月沒有參與MOMOLAND行程，28日又宣布缺席智利行程，沒想到，29日竟傳出她疑似將退團，有網友貼出她私下參加友人聚會的自拍照，文章裡寫著「馬上就不是妍雨的多彬（本名）」，立刻被暗指成她即將退團，謠言傳得紛紛擾擾。

▲MOMOLAND妍被傳出私下聚會的照片，但該則爆料被刪除了。（圖／翻攝自naver）

MOMOLAND妍雨被爆退團，經紀公司緊急出面澄清，她會缺席1個月行程是為了拍電視劇，28日缺席智利活動，則是因為健康問題，「關於妍雨退團的傳聞絕對不是事實」，而目前該則爆料已遭刪除。

@笠

首歌不過不失，算係好聽，但無乜大驚喜，呢類Tropical House係外國周街都係，玩左n年，感覺有少少lagging back

但係比起以前嘅歌的確好聽咗

我愛❤G-IDLE
我愛❤雨琦Q
我愛❤美延

佢地啲聲似到分別到

朴有天吸冰毒都只係緩判兩年，唔使坐。
如果佢係普通人，邊有可能會判得咁輕手。

小娟

金素慧唔係自己開公司好好地ga咩,

做咩又入番女團ga

冇嘢撈掛 而家有嘢撈可以紅返啲咪走返埋一齊 重組真係冇咩壞處

我勛真係q到❤️

somi yeonjung

點會冇野撈呀雖然岩岩先完左套旅遊綜藝
但仲有套遊戲綜藝喺手
Btw 請夏CB緊同pinky中國咁多資源都合流返 素慧冇咩理由唔合流埋啦 一陣唔合流咪又比人叫25

殘體

請夏答你點解

Heize's label Studio Blu launches official SNS accounts, officially announcing IOI's reunion in October

另據下面條link報道，Studio Blu負責製作方面，至於管理方面則由swing entertainment (wanna one經紀公司)負責。

會唔會係宇少10月又cb

瘦左好多
肥果時正好多

但係唔打歌

勛勛同燦烈個album就出

[閒聊] Melon實時TOP10 (theqoo)

嘩……19年連神話都出埋事

【OSEN】[李玟雨方面」不是性騷擾,是酒局中的突發事件」]3日據報道,#神話SHINHWA[超話]# 成員#李玟雨[超話]# 涉嫌29日上午在首爾江南區新沙洞一家路邊攤與演藝界同事喝酒時,強行猥褻了坐在旁邊的兩名20多歲女性.據悉,其中一名女性在酒後立即前往附近的警察局報案,稱遭到性騷擾.該女子在警方調查中表示」李玟雨強吻她,還摸了特定的身體部位."隨後,李玟雨所屬社對此發佈了正式立場.

以下為正式立場全文:

大家好,這裡是LIVEWORKS COMPANY.

首先,向許多通過媒體報道得知我司所屬歌手李玟雨的相關信息後,感到失望和受到衝擊的所有人表示真心的道歉.

向本人確認的事情真偽的結果,是最近與朋友們一起在路邊攤喝酒時發生的一點小小的誤會而發生的突發事件,目前當事者之間通過對話,解除了對此所有的誤會,本身沒有性騷擾,也取消了性騷擾申報.

不管是否屬實,李玟雨都為發生這種事情感到羞愧,真心感到抱歉,正在深刻反省.

無論如何,當事者之間的誤會已經消除,敬請克制推測性追加報道.

讓很多人擔心了,再次向您表示歉意.

熟人報得警仲誤咩會
解決誤會即係課咗水 用錢解決

+ 190703 韓網新聞 Super Junior相關 +

[SUPER JUNIOR成為首位在沙特阿拉伯舉行K-POP單獨演唱會的歌手!!]

SuperJunior將於當地時間12日晚7時，
在沙特阿拉伯第二大城市捷達的"King Abdullah Sports City"，
舉行「SUPER JUNIOR WORLD TOUR ‘SUPER SHOW 7S’ in JEDDAH」演唱會，
並成為首位在此舉行演唱會的亞洲藝人。

另外，
在組合演唱會的第二天，
SuperJunior-D&E和SUPERJUNIOR-KRY將登上"Jeddah Season Festival"舞台，帶來展現各自個性的舞台，"Jeddah Season Festival"是沙特阿拉伯最大的慶典。

/韓國me2day

-

令人驕傲的我們哥
我還在底下的評論看到這則留言

@扎根銀河系：suju啥不是首位啊...？
@百合love玫瑰1992：

第一個在巴西、阿根廷、智利、秘魯、英國、法國、巴黎、墨西哥、菲律賓、新加坡、馬來西亞、印尼、南京、台北、等開演唱會的韓國組合。第一個突破100場韓國巡演

第一個獲得美國青少年選擇獎的最佳組合獎及最佳粉絲團獎的韓國組合

第一也是唯一拿到菲律賓銷量九冠的韓國組合——Super junior

Super junior登上芬蘭雜誌首頁，成為第一個登上芬蘭雜誌首頁的韓國明星

伊朗發行Super junior雜誌專刊
是伊朗雜誌史上第一次為韓國歌手製作的專刊

第一個登上鳥巢的韓國組合

第一個上郵票的韓國組合

第一個登上音樂風雲榜海外榜的韓國組合

第一個開啓3D演唱會電影的韓國組合

利特成為第一個偶像歌手登上KBS新聞直播的人

榜改榜第一銷量破20萬銷量的韓國組合

崔始源第一個韓國藝人推特破500萬關注量

第一個大型男團

第一個韓國組合有自己的廠牌

第一個登上拉丁榜單的韓國組合

第一個打破台灣小巨蛋最快銷售記錄的韓國組合

酒駕最多嘅韓國組合

@鳳凰天使TSKS

昨晚播放的SBS《#深夜正式演藝#》中報導了#宋慧喬#和#宋仲基#離婚的相關消息。今年6月26日，宋仲基通過法律代理人向家庭法院提交了離婚調解申請書，之後宋仲基通過聲明表示"比起互相指責對方的錯誤，更希望圓滿地結束離婚程序"，對於具體的離婚理由隻字未提。接著宋慧喬通過經紀公司表示離婚的原因是性格差異，"雙方無法克服兩人的不同，不得已做出了這樣的決定"。《深夜正式演藝》的一位記者說:"雙方似乎有微妙的差異。像宋仲基的情況是通過法律代理人傳達了自己的立場，宋慧喬是之後通過所屬公司發表了立場"，"整理出具體離婚立場的應該是宋仲基"。

宋仲基在提出離婚調解申請後僅過一天就直接告知了大眾，這實屬罕見。離婚專門律師表示:"如果藝人或名人表示正在辦理與離婚相關的調解手續，那麼至少在達成協議之前，一定要讓相關人士保密。但是現在剛向法院遞交了離婚調解申請書，第二天上午就馬上表明立場，這可能就是表示希望宋慧喬方面能盡快進行協商。"

今年2月中國媒體最先報導了宋慧喬和宋仲基的異常舉動。當時中國媒體以結婚初期經常戴結婚戒指的兩人在某一瞬間開始沒有戴結婚戒指為根據提出了不和說。《深夜正式演藝》的記者說:"大約兩個月前，從宋仲基方面的熟人那裡聽到了'兩人關係非同尋常'的說法。宋仲基方面的紅白喜事，宋慧喬沒有一起來，當親戚們問起時，宋仲基露出了非常尷尬的表情，所以沒有再提問"。

另一方面,《深夜正式演藝》方面對於宋慧喬和宋仲基選擇離婚調解而不是協議離婚的理由表示:"與離婚調解不同，如果協議離婚，法院會要求再考慮一下，給一段思考的時間。"，"部分法律界人士認為，這可能是宋仲基和宋慧喬想要以最快的速度離婚，"

殘到仆街

會有大勢女團玩咩

據edaily獨家，Mnet推出以「女團同時回歸對決」的新概念綜藝。

據悉該節目名為《Queendom》，由6組KPOP頂級女團出演，以破格的正面對決決出大韓民國女子組合「Queen」的回歸。節目將在7月開拍8月編成。張勝奎、李多熙有望成為MC。

輸咗就真係柒到仆街

可能最後都係啲半紅不黑嗰啲玩

dia
gugudan
wjsn
weki meki
前prinstin

加多隊重組後既i.o.i 齊6組

全部都有前IOI成員 係咪IOI就重組 淨返嗰啲就參加呢個比賽

係咪叫晒cj旗下既女團玩咋？
咁算唔算大型引戰行為？

睇李多熙一個夠啦

想搵一首歌 其中歌詞有呢啲字眼
get your XX(韓文兩個音) out of box
what you gonna do what gonna do
XXXXX (韓文) drop that 屎囉 XXXXX (韓文) just go

[認真答]呢首

條髮線上到頭殻頂

會唔會因為YMC 唔續約???

以為前成員 PENTAGON E'DAWN

閔熙珍（音譯)曾任南韓經紀公司龍頭SM娛樂創意總監，在娛樂圈相當有名，在離職後收到多家公司的邀請終於在1日時做出決定，正式加入打造出享譽國際的防彈少年團（BTS）所屬的BigHit娛樂。

BigHit娛樂1日對外宣布：「前SM娛樂創意總監兼理事閔熙珍從今天起加入BigHit娛樂了！」閔熙珍加入後將會擔任首席品牌總監（CBO），她將創立新Label主導發掘新人和音樂製作，最新目標就是主導新女團的發行和計畫。

房時爀代表同時也表達了對閔熙珍的信任：「新任CBO閔熙珍就像圈內人都知道的，是在K-POP建設Visual Director和策劃人概念的龍頭，對於能引領我司更加集中在質量和粉絲對應的能力者加入，我感到相當開心。」

就如房時爀代表所說，閔熙珍在業界一直是娛樂界的先驅，被稱作女團模範的「少女時代」就是由她創立的，接著f(x)、Red Velvet等團體再以不同視角創造出與眾不同風格的女團，讓每個團體從一開始就訂定最獨一無二的風格，可以說是由她打造了K-POP的全新女團時代。

【韓國經濟獨家】[JYP整理演員Part,大部分演員或將離開JYP]

2日據演藝界人士消息,JYP最近決定整理公司演員相關部分,內部正在就如何整理演員Part相關人員以及旗下演員們進行討論.而公司旗下相關新星預計大部分將離開JYP.據悉JYP旗下有尹博 - 辛睿恩 -金東熙(音)-樸詩恩(音)- 申銀秀等演員,還有歌手演員活動並行的李俊昊 - 尼坤等.另外,也有推測JYP此舉是將發展集中於愛豆事業.

開始搞女團

TXT其實搞得好唔好

咁痴線

佳恩退出Pledis

英明

諗起pd48都覺得好唔抵差一步

係明智嘅選擇

somi d fans 同somi本人都繼承yg傳統

一出波銷量十萬
一出道有一位
應該算係不過不失

呢個女團應該係Big Hit做投資者出錢比閔珍熙搞咁
因為直頭係新label咁

雖然佢開微博寫殘體字
但我相信佢仲係關心香港嘅

佢一直有暗中表態

younha同ben又一齊comeback
上次差一個月
今次差一日

始終仲後生 要搵食 放過人把啦

好正喎

宇少都半紅不黑?
最近兩隻碟銷量咁好

的確唔算係好紅，佢地出歌唔會令人覺得乜歌都會有一位

今次首歌麻麻地反而又拎咗幾個一位
希望佢地成績會愈黎愈好啦

Top 15 Kpop Groups with Highest Total Sales in GAON Chart from 2010-2019

According to recent data aggregation, here are the top 15 best selling Kpop groups in GAON Chart from 2010 to May 2019.

(Figures for the month of June have not been updated yet.)

Bts18年升得快過火箭

點會冇bp 個榜一定係假

宇少有紅過咩
喺大陸係好紅既

@鳳凰天使TSKS
今天 15:59來自OPPO智能手機
C-JeS娛樂公司方面就因公開哥哥#朴有天#被釋後的照片而成為話題的#朴有煥#表示：「雖然是他還是我們公司的藝人，但是目前只是進行個人活動。」哥哥朴有天雖然解約離開了，但是弟弟朴有煥還在公司。此前朴有煥不顧哥哥朴有天的毒品爭議，多次公開朴有天近況，還於最近上傳了朴有天出獄後戴著墨鏡抱著寵物狗的照片，引發了爭議。

今次cb 6萬銷量有2萬幾係中國
多得去左中國pd個兩位

但係中國嗰三個好耐無歸過隊啦喎，咁都計佢地功勞？

但係又真係因為上次返唔返隊個問題令到fans量急升......雖然我唔知點解

係去左中國101嗰兩個
嗰節目&佢兩個喺大陸好紅 加埋幾千萬fans
啲fans透過佢地識宇少甚至有啲做埋宇少fans
除咗呢個原因 宇少喺大陸唔會無緣無故 除左bp 紅過哂其他女團 TWICE, RV, IZ*ONE

EUN JIWON(은지원) - '불나방 (I’M ON FIRE) (Feat. Blue.D)' M/V
觀看次數：6,793,638次

發生左咩事？

錯post

無估到原來Beast 咁低

下咁都有人負皮 係咪on9
heize bb

一係見stone就負皮 一係就見prod suga 負皮

就咁聽呢段都覺好正

放SBS Super Concert 飛 Purple Zone Block 13 K 比原價平
有意TG

@韓流

【TOPIC】看演唱會前意外很多人都會有的情況
緊張!!!!! 大家看演唱會前也會有同樣的感覺嗎

@ 韓國me2day

【News1】[T.O.P將於今日退伍,YG」將會安靜地回家」]6日,據News1報導,BIGBANG崔勝鉉 將於韓國時間今日(6日)下午7時在龍山區政廳龍山工藝館結束當日工作後退伍,YG Ent.方面表示」將會安靜地回家,不會另設發表感言的場合.」

據悉,T.O.P原定於8月初結束代替服役,但根據2018年起適用於社會服務人員的兵役義務期限縮短規定,縮短了27天左右於7月8日退伍,但他進行代替服役的龍山工藝館在週六正常工作,週一休息,因此他將在今日下班後結束兵役

chungha爭SBS就all kill

想搵一首kpop 女聲既
歌詞大概:me me me me me you you you you you we we we we we
唔該

係啦!!!
thanks
唔識佢地不過首野幾正

[新聞] 39歲「神話」成員爆性騷擾 他出聲相挺

@韓流

【INFO】叢林的法則獵食巨型蛤蜊女演員或將面臨五年監禁
對於在叢林的法則中非法獵食泰國瀕危保護物種巨型蛤蜊的女演員，泰國當國表示將嚴懲當事女演員。雖然節目製作組發表了官方道歉文，但是即使女演員不在泰國也會將她找出來，將在泰國監獄服刑五年。
泰國國立公園的園長表示：「問題女演員涉嫌違反國立公園法和野生動物保護法兩項罪名，3日被警方指控，她將面臨5年監禁。因違反泰國國立公園法可被判處5年有期徒刑，違反野生動物保護法可被判處4年有期徒刑。」

即係邊個

嘴唇

Sorry冇名真係唔識

@鳳凰天使TSKS

出演SBS綜藝《#叢林的法則#》的演員#李烈音#因在泰國採集了瀕危物種保護對象大型扇貝而引起了爭議。在上月29日播出的《叢林的法則》中，李烈音在水中發現了3個大型扇貝並進行了採集，預告片中還播放了她和成員們一起品嚐大型扇貝的場面。這一消息傳開後，泰國國立公園方面以出演組採集並食用了瀕危物種保護對象大型扇貝為由，要求當地警方展開調查。《叢林的法則》製作組表示：「《叢林的法則》劇組在當地的公共機構的許可下，遵守他們的指導方針進行了拍攝。」，「事前沒有充分瞭解採集大型扇貝的相關規定，對此表示真心的歉意」，「以後會更小心謹慎的製作節目」，同時在節目官方網站上刪除了採集和料理大型扇貝的視頻。但是國立公園方面堅持要追究責任，國立公園方面表示：「有問題的女演員因涉嫌違反《國立公園法》和《野生動物保護法》而被起訴」，「最多可被判處5年有期徒刑」，「這是明顯的犯罪行為，我們不會撤銷指控。就算這位女演員不在泰國，也會通過警方找到她的。」在泰國大型扇貝作為瀕危物種受到保護。如果採集這些動物，最多可被處以2萬瓦（約76萬韓元）的罰款，或5年以下有期徒刑，或兩項並罰。

圭賢 X 請夏,

佢開頭攞唔到, 旁邊個唔知係cam man 定咩仲話"就係要攞呢個", 佢: "係咩" 先再落去。好明顯佢咩都唔知, 係製作組責任。

個製作組事前未查清有咩唔捉得架咩個女演員好慘

個節目等摺都得

衰d講句 晨早要摺啦
去既地方又大同小異
D嘉賓hea到好似去野餐咁款

其實cut左機都應該有其他野食？
佢地捉既野根本唔夠咁多人食

依到heize都咁多負評？

音樂台啲人好惡

你最惡😓

swag bb

有冇覺得藝聲個look有d似人拳超人個傑諾斯?

點都有掛 例如燒堆生香蕉填肚
不過重點係 已經睇炳萬carry睇到悶

Vixx韓國同外國人氣真係差好多

heize bb

好似要300年先可以生到咁大隻

好似話本身無話會食
係拎上手影下相咁
不過泰國呢種地方，我估賠錢道歉就搞掂

GFRIEND出歌都未夠一星期 音源已經跌到落三十

但佢地實體銷量好似幾勁

Zimzalabim咁難聽都仲係十幾
比較好奇下星期啲一位係佢地定請夏拎

zimzalabim好聽

Zimzalabim Zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim Zim-zim
Zimzalabim Zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim Zim-zim
Zimzalabim Zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim Zim-zim
Zimzalabim Zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim Zim-zim

*一拳超人

食左啦
本身個演員見到仲問左幾次係咪捉得個製作組話得叫佢捉
同埋佢係捉左3隻

傻9

下 的確係好聽

GFRIEND啲策劃好似走失咗咁
明明一開始sell power清純
依家好似兩樣都唔係
兩頭唔到岸咁

會唔會變 MOMOLAND 2.0

同momoland有乜野相似既地方

紅得一時

唔會啦
佢fanbase大過momoland好多
Momoland靠Jooe玩膠上位唔捱得幾耐

個一時兩者都差幾遠

momoland得一首紅
gfriend起碼都有3-4首紅既

你咁講曾經紅過佢之後flop左都係momoland 2.0喇
絕大部分都係紅得一時架喇
2代團又咪得少時唔係剩係紅得一時

笑撚死

RV音源口碑好過GF，所以爆發都係前者好過後者；GF空降10幾之後爬唔到上去，咁就更加容易新歌死亡時段嗰陣跌落去

@韓國me2day

【Newsen】[GFriend新專初動銷量突破5萬張,創"自身最高紀錄"!!]8日,據韓國最大的專輯銷售量統計網站Hanteo Chart透露,GFriend 的新迷你專輯的初銷售量(7月1日~7月7日)達到了51,234張.比組合今年1月發表的第二張正規專輯多出了11,251張,是組合歷代專輯中成績最好的一張.恭喜小女友~

@鳳凰天使TSKS

#EXID#出身的#朴正花#將加入J-WIDE公司。J-WIDE公司今日表示：「正花一直以來收到多家經紀公司的邀請，受到大眾和相關人士的關注，經過深思熟慮後，決定與J-WIDE攜手，繼續今後的活動。」J-WIDE公司是演員專門經紀公司，旗下有#李尚允#、#李寶英#、#金泰梨#等多名演員。

據MBC，YG性招待疑惑中的核心人物“鄭老闆娘”證實，將娛樂場所女性叫來酒席，以及“歐洲遠征”都是楊賢碩的要求。

MB公開了將於8日晚播出的《Straight》節目預告，節目中YG性招待事件核心人物“鄭老闆娘”的證言將被公開。之前楊賢碩曾表示不知道為何那麼多娛樂場所的女性會出現在他和東南亞富商的酒桌上，對此鄭老闆娘通過《Straight》表明了立場。

她表示娛樂場所10多名女性所謂的“歐洲遠征”，是根據楊賢碩的要求動員的。以及在酒桌上和東南亞富商同席都是楊賢碩的要求。

另外鄭老闆娘的採訪將於今天(8日)晚10時5分在MBC電視台的《Straight》中公開。

cr.愛奇藝韓娛

@ 鳳凰天使TSKS

SBS《#叢林的法則#》方面今日就在泰國採集瀕危物種保護對象庫氏硨磲一事再次表示：「再次對本次事件表示深深的歉意」，「SBS將在徹底的內部調查後，根據調查結果採取強有力的措施」，"為了不給出演者#李烈音#帶來損失，我們會以負責任的態度對待。」

@鳳凰天使TSKS

#姜虎東#有望擔任MBN新音樂選秀節目《#你就是歌唱女王#》MC，目前正在調整剩下細節， 雙方會考慮具體的編排時間後作出決定。該節目是以主婦為對象的新音樂選秀節目。MBN表示：「因為各種原因，很多主婦的夢想和才能都在沉睡」，「為了製作出能讓他們發光的舞台，所以企劃了該節目。」 節目預計今年下半年播出。

@韓國me2day

【News1獨家】[NCT DREAM本月末回歸!!MV拍攝完成!]8日據報導,NCT_DREAM將於本月發表新專輯回歸!!終於等到條夢!!同時這也是組合繼去年9月發表迷你二輯後約10個月的回歸.據悉目前專輯已進入最後準備階段,最近MV拍攝也已全部完成. #NCT DREAM攜新專回歸#

@韓流

【INFO】Heize ＜We don't talk together＞(Feat. Giriboy Prod. SUGA)首個24小時成績
- Melon空降3位，日榜1位，歌手榜2位
- Melon首小時收聽人數5萬1646人，2019年新歌第5
- Melon首個24小時收聽人數98萬7951人，2019年新歌第9
- Melon破表3次，Genie破表6次
- 空降iTunes世界歌曲榜8位，歐洲歌曲榜14位
- iTunes世界歌手榜78位

@哎一股清流

【naver】"叢林法則製作組瞞著當地嚮導進行了』強盜』拍攝，事情再次發酵的叢林巨型蛤蜊爭議"
此前SBS'叢林的法則』因在泰國國立公園捕食了瀕危種類巨型蛤蜊引起了爭論。
泰國媒體Thai Rath表示7日播出的叢林的法則中拍攝下了製作組甩開當地嚮導進入Koh Mook島偷偷捕食了巨型蛤蜊的場面。
據報導當日Koh Mook島刮著強風浪，嚮導下了拍攝難以繼續進行的判斷，並表示拍攝組全體應移動到住宿設施中。
國立公園方面表示叢林的法則製作組雖然表示會撤離，但是一部分製作組人員和出演者坐著船偷偷進入強制進行了拍攝。捕食巨型蛤蜊也是在這種強盜拍攝下發生的，當地嚮導表示對相關內容毫不知情。
泰國方相關人士表示「雖然許可了進行拍攝是事實，但是同時告知了在國立公園內需要得到許可的相關規定並且得到了一定會遵守的承諾。我們從未許可對方毀損我們的大自然。」
捕捉了巨型蛤蜊的李烈音成最大受害者，據6日（當地時間）ABC News報導李烈音因違反國立公園法和野生動物保護法已被泰國國立公園方向警方檢舉。泰國當局表示如有需要會召回製作組和李烈音本人進行調查。

Ateez-Aurora mv

果隻唔係蛤蜊...
係庫氏硨磲

覺得首歌幾一般...

【edaily】[EXO伯賢首張SOLO專輯預售量突破40萬張!!]EXO邊伯賢的首張迷你專輯<City Lights>將於韓國時間10日下午6時通過各大音樂網站公開,以8日數據為準該專輯預售數量共計40萬1545張.該專輯由主打曲<UN Village>等6首歌曲組成

想知bts全部出solo會唔會夾埋預售過1000萬

即係咩動物

蛤蜊即係平時大排檔豉椒炒蜆果啲蜆
硨磲個樣似美人魚卡通中間有粒珠果種貝殼
果個實物有啲嘔心，你自己google 下啦
受保護動物黎
一隻生到咁大起碼上百年
咁就俾人食左3隻
仲有硨磲個殻其實好值錢，係佛教聖物
有辟邪功用

係咪勁過Chen

佢似癡線佬

咁就俾人食咗3隻cls

但可唔可以叫佢地分享吓係咩味

@ 不好閉嘴吧

<被指和Wanna One 封面相似的出道預定的新人愛豆>
Source: 【Theqoo】

咁姜daniel會賣到幾多？

係 但Chen好似音源好勁 我記得首日收聽仲高過exo

@韓流

【INFO】李烈音雖無被引渡的可能性，但之後無法再去泰國
雖然有罪犯引渡條約，但因為不是重犯，所以沒有引渡的可能性，但是今後無法再去泰國。

solo真係最好 青夏最好例子

一出道就玩啲咁嘅嘢
可以直接收皮了

被陷害以致失去進出某國既自由，有無得追討賠償？
嗰條罪有無追溯期，會唔會十幾年後唔再起訴？

首日收聽950k，EXO通常得400k
不過Baekhyun同Chen一樣都算入咗屋既主唱，音源應該都唔會差好多

齋計唱歌
應該chen入屋啲?

好慘 冇得去旅行

泰國啫 是撚但啦

唔係，蝕到喊
泰國係韓綜外遊熱門景點黎

@哎一股清流

【instiz】現在解散了的團如果能夠重新活動的話想要誰
原貼出現錯誤了，girl's day官方並沒有解散

Sistar

孝琳不了

soyou不了

@Korean搬運機

#ITZY# TEASER IMAGE

2019.07.29 MON 0AM M/V
2019.07.29 MON 6PM ALBUM

leessang......唉
吉你好心生性啦。。。屌

睇開叢林去其他國家成日食

應該唔係同一樣野啦 不過以後仲會唔會有叢林呢個節目

呢個真係好好奇
佢好似仲未定實solo出道日期

？

公司無錢？

同埋佢地係係國家公園到

邊隊組合 ？

Ymc打壓 出2篇報導唱衰cb
音放 綜藝節目都唔可以上
原本行程上Sketchbook 都比人取消
淨係可以播之前已經錄好既hello
深夜tv都錄好 但係最後又無播到
錄完hello fans影到李英子問ailee點解無得宣傳？
mbc都阻礙你？
Ailee攬住佢喊左好耐

YMC 正仆街嚟
希望Ailee 搵到一間好公司

@漂亮虎咚咚

【naver】演員姜志煥涉嫌性侵被緊急逮捕。
9日晚，姜志奐經紀公司的2名女職員A某和B某在姜至奐家中一起喝酒，之後姜志奐進入了她們睡覺的房間，對A某進行性暴力，對B某進行了性騷擾。據瞭解這是他們經紀公司聚餐後的第二場。
A某於今天上午9點41分通過手機信息告訴朋友：「我在姜志奐家裡喝了酒，被關起來了。」警方接到A某朋友的報警後出動，將A與姜志奐強制分離。姜志奐在調查中表示：「到喝酒為止都還記得，之後就完全沒有記憶了。」眼睛睜開來就在A某等睡覺的房間裡了。「

亂咁派飛,早入錢個堆好多人坐到勁側
仲有主辦捉到有團站炒團飛放售(不過無實際證據)

仲要係聯站自己話跟入數時間派飛
結果派完飛買家們對返
先發現有啲遲入數既位仲靚過早入數既
詳細唔係呢邊講咁多
想花生自己去返相關POST睇

深夜TV尋晚出咗街嘞

@鳳凰天使TSKS

泰國國家公園方面已收到針對陷入非法採集瀕危物種爭議的有關電視台的補充檢舉信。泰國當地媒體《曼谷郵報》今日報導說，國家公園負責人昨日同泰國旅遊局官員一起向甘地警察局提交了一份針對韓國SBS綜藝《#叢林的法則#》工作人員的檢舉信。泰國國立公園方面主張，相關電視台相關人士沒有遵守拍攝許可證的內容。

據悉追加檢舉信中以電視台方面向國立公園當局提交的拍攝許可文件作為違法行為的證據。國立公園發現SBS首次提交的拍攝文件中包含了獵殺（海洋）動物的場面，因此沒有發放拍攝許可。國立公園方面是在此後電視台第二次申請拍攝許可後予以批准的，其中寫明了拍攝只包括「觀光活動」。但與拍攝許可書的內容不同，《叢林的法則》方面拍攝了在國立公園內採集保護物種的場面，這是沒有遵守向旅遊局申報的拍攝劇本。對此泰國國立公園方面主張，此舉違反了泰國有關影像的法律。

據悉韓國駐泰國大使館也在與聯合新聞特派員通話時確認了國立公園方面前一天追加告發的事實。不過儘管接連收到檢舉信，但泰國警方尚未正式著手調查當地的協調公司。另外大使館相關人士還表示，對相關節目相關人員發出傳票的報導也沒有得到確認。收起全文d

@韓國me2day

【OSEN】[MBC將朴有天列入限制出演名單]10日下午，MBC相關人士表示「在5月份召開的審議委員會結果中將朴有天列入了限制出演名單。」#MBC限制朴有天出演#

抵死

有冇後台? 有應該又未同關楚耀個d一樣過幾年出返黎搵食 始終人係好健忘既動物 冇後台就...抵死

Tvxq時期拆夥得罪SM，之後轉投c-jes，因吸毒而同佢解約。
得罪哂兩間大公司，基本上唔使旨意有運行。

勝利夜店案「6個月零證據」！ 閔鉀龍淡定宣布調查結果…網拍桌怒譙：屁話

屎一樣的韓國法律

預左

強仁 IG宣布正式退出 SJ

成敏呢?

應該就快宣布

ELF幾時可以擺脫金思垠

應該好快，隊長特特在生日會上話過會永遠企係粉絲呢邊

@ 哎一股清流

【theqoo】11日JYP發表官方公告，表示MINA名井南 對於站在舞台上感到突然的極度心理緊張和不安，正在通過多家專業醫療機構進行確認，將不參與TWICE World Tour 2019 Twicelights世界巡演行程。
以下是JYP官方公告全文：
大家好，這裡是JYP娛樂。
向大家告知TWICE成員Mina的健康狀況，現在Mina對於站在舞台上感到突然的極度心理緊張和不安。目前還沒有準確的診斷，正在通過多家專業醫療機構進行確認。
對此，經過與Mina本人及成員的充分商議，認為目前關於Mina的健康狀況，需要採取進一步治療等專業措施，我們認為Mina需要絕對的穩定，為了做出最首要的措施，在此告知大家Mina將不參加以下行程：
TWICE World Tour 2019 Twicelights
因為藝人的健康比什麼都重要，作為經紀公司將為了Mina的恢復，努力讓其接受最好的診療及充分的休息等等。
為了Mina的早日康復，希望粉絲們能夠為其真心的應援。
謝謝

@ 鳳凰天使TSKS

4月11日青瓦台請願版上傳了一則名為「請調查BurningSunVIP室6人」的帖子，敦促調查機關徹底查明真相，請願開始一個月內有21萬327人同意。警察廳廳長閔甲龍昨日就青瓦台國民請願要求徹底調查BurningSun事件表示：「我們深刻認識到因為BurningSun事件的勾結腐敗現象，人們對警方執法感到不信任和不安。」，「警方就（媒體報導的）BurningSun VIP室衛生間內類似性行為視頻進行了集中調查。」，「我們特別調查了視頻中的VIP室的客人和夜店職員」，「結果抓獲了非法拍攝衛生間內的性行為並散佈到海外網站上的42名嫌疑人，拘留了3人。」但是閔甲龍補充說：「在調查過程中，並沒有調查出報導內容中的性暴力或吸毒等事實。」

@鳳凰天使TSKS

據悉#Infinite#與Woollim的專屬合約即將到期。2010年6月出道的Infinite在2017年8月與Woollim進行了一次續約，當時專屬合約的到期時間是當年6月，但最終續約的時間是當年8月。Infinite必須在專屬合同到期合約前決定去留問題，目前所屬公司對具體的續約時間和相關內容三緘其口，去留問題將於今年夏天做出決定。

近排參與某團打榜發現海外飯好多野係取代唔到韓飯
如果SJ想攞到1位
真係要聆聽韓飯既意見
就算海外飯有幾多都好
冇韓飯唔駛旨意贏到任何一位

依家先take action已經有D遲
因為已經有好多韓飯脫左飯
不過總好過唔做

另一位唔該都快手自己走

如果兩位退哂都贏唔到一位?

唔退團唔止係有冇一位既問題
實體碟分分鐘得返中國飯買
唔通海外飯同你大量買碟？

(事實)銷量成績同人氣大不如前就真。
你睇下由退伍8輯回歸開始有冇拎過一位?
退撚哂都冇用話你聽

但就算冇一位都至少有實體成績
實體除左中日韓會買其他地方唔會點買

你係咪on撚9
打歌得一星期係唔會有得攞第一
你比邊個大勢團打歌得一個星期都係唔會有一位
屌你都費9事

邊關事你音源好唔打歌都會有一位攞啦
基本上三大台你打唔打歌都會計你分喎
TWICE首HEART SHAKER上得一星期音樂節目都照攞幾週一位

ching訓醒未?

事實永遠係難聽，請及早接受現實，無謂盲撐

望下音源同銷量仲有…
攞第一?

伯賢solo出道幾日專輯銷量都已經破40萬…

D&E攞過同埋有次一位候補撞防彈

攞一位請問是什麼音樂節目?
果集有咩歌手?

所以韓庚係節目到真係講得好岩
:「需要粉絲！但肯定不能說讓粉絲很多的東西來綁架你的人生。」
今時今日就搞到好似SJ咁既情況

韓庚就收柒皮啦

名成利就當然講咩都得啦 試下比d新人或者紅唔起既實答:fans就係我既一切

正是SJ所講緊既野

不過話說網絡既力能真係可怕，所謂粉絲club 求其發張聲明出黎威脅偶像，樣都唔洗露面就可以影響甚至摧毀一個團隊，呢種行為根本唔應該妥協接受。
簡直係不良風氣…

你話Mark果d俾人傳同大波實況主拍拖就話啫
強仁兩次醉駕定罪仲有工開已經益左佢 唔係仲諗住痴住SJ人氣做明星呀嘛

歌ok
但係真係睇唔慣成隊鬼妹

唔係新團嚟

Burning Sun蝴蝶效應...YG將向LVMH吐出670億韓元

股價暴跌股票轉換難決定動用自己資金來償還

YG娛樂正在準備向全球名牌公司LVMH方面償還高達670億韓元的投資金。據悉，從年初所屬歌手的醜聞開始，繼稅務調查之後，再加上前代表製作人梁鉉錫的醜聞接連出現，導致股價在半年內下跌40%以上，這一點起到了決定性的影響。

據投資銀行(IB)業界11日透露，最近，LVMH集團系列投資公司Great World Music Investment Pte. Ltd的可轉換優先股(RCPS)的期限還剩100天左右，YG娛樂已著手準備資金。RCPS是投資者在特定時間轉換成普通股或收回投資金的投資方法。

YG娛樂2014年10月從LVMH方面共獲得610.5億韓元投資資金，並承諾以5年後的今年10月16日爲起點，轉換成股票或用現金償還。股票數量135.9688萬股，轉換股價值爲4.49萬韓元。
如果LVMH方面不選擇轉換股票，而要求償還投資金，YG娛樂將每年2%的利息加起來約670億韓元還給他們。

據IB業界透露，YG娛樂方面在股價持續下跌的情況下，向LVMH方面詢問意向的結果，不是轉換股票，而是要求償還投資資金。從LVMH的立場上看，如果YG娛樂的股價以每股5萬韓元、6萬韓元等高於轉換價格，以4.49萬韓元來執行的話，就會產生利潤，但如果以低於這個價格來執行，就會承受損失。即使LVMH管理層甘願承受損失，但如果選擇轉換股票，就會形成背
信罪，因此要求償還只是時間上的問題。

IB業界相關人士表示："YG娛樂方面在10月LVMH方面投資610億韓元到期的情況下，在年初的壞消息爆發後，一直在苦思投資資金處理方案"，"隨著股價在短期內急劇上升的可能性減少，因此決定動用自己的資金償還"。

最決定性的打擊還是"Burning Sun"的演藝界醜聞與YG娛樂連結在一起。

今年1月事件發生前，股價曾接近5萬韓元，但現在卻未能擺脫下跌的趨勢。進入到這個月以後，股價跌到了3萬韓元以下。當天，KOSDAQ市場以2.985萬韓元收盤，比前一天上漲1250韓元 (4.37%)。YG娛樂表示，即使今年10月向LVMH方面償還670億韓元，也不會馬上面臨資金困難。

《叢林的法則》日前前往泰國當地國家公園「昭邁海灘國家海洋公園」取景，怎料，23歲女星李悅陰（或譯李烈音）女星違法獵捕「瀕臨絕種巨蚌」，還在鏡頭前大快朵頤，引起泰國政府震怒提告。事件延燒多日，韓媒10日又爆出，《叢林的法則》當初所繳交的資料竟是假的，他們明明答應不會拍攝捕食畫面，卻無視合約條件。

SBS電視台所製作的節目《叢林的法則》獵捕巨蚌，違反野生動物保護法，最高可處4年有期徒刑，目前她的行為確定觸法，怎料，節目《叢林的法則》近日又被挖出還有另一條罪嫌，他們當初提交給泰國國家公園拍攝協議的合約，白紙黑字寫著「不會拍攝任何獵捕的畫面」，怎料，電視台忽視當地觀光局的警告，依舊拍了女星獵捕畫面，罪加一等。

不僅如此，泰國媒體找到負責協調節目《叢林的法則》拍攝的當地負責人，據報導，該負責人當時有告知《叢林》，因為天氣條件過於惡劣，恐無法如期拍攝，但節目組瞞著負責人偷偷進行拍攝。對此，節目組喊冤：「報導內容不正確，泰國媒體也沒來跟我們確認。」雙方各執一詞，在國際間引起關注。

Mnet 綜藝留學少女
講班女仔黎韓國體驗做idol
有上過pd48 既千葉惠里
幾好睇
不過首歌真係

【Newsen】[姜丹尼爾25日SOLO出道，與世界頂級舞蹈家合作！ ！ ]姜丹尼爾為了25日的SOLO出道，已經完成了錄音，封面和MV拍攝等大部分準備，現在正在全力準備表演。他的表演曾獲得了大眾特別的喜愛，為了不辜負大家的厚望，他與世界頂級舞蹈家Antonie等3名海外編舞家合作，將表演完成度極大化。

Antonie為此首次訪問了韓國，與姜丹尼爾一起構想了3天的編舞。姜丹尼爾每天練習8~10個小時的舞蹈，為展現最佳的舞台而全力以赴。

世界級

白紙黑字冇得抵賴啦 個節目同執得冇分別 d藝人邊敢上

@鳳凰天使TSKS

#B.A.P#出身#力燦#在首次審判中否認了強制猥褻嫌疑。今日上午在首爾中央地方法院對涉嫌強制猥褻的姜力燦進行了第一次公審。力燦方面的律師否認公訴事實，並表示：「兩人初次見面後產生了好感，承認親吻和觸摸胸部的事實，但是沒有其他的身體接觸了。」，「因為默許才有了身體接觸，並不是強制猥褻立場。」去年7月24日，力燦涉嫌在京畿道南楊州的某旅館強行猥褻20多歲女性A某。據悉當時現場有包括力燦在內的3名男性和3名女性正在喝酒。A某主張說，和他們一起在旅館玩的過程中，被力燦強行猥褻。雖然力燦否認嫌疑，但檢方根據證人的陳述等判斷其嫌疑被認定，因此在今年4月以強制猥褻嫌疑對力燦進行了不拘留起訴。

@鳳凰天使TSKS

演員#姜至奐#為了接受預定於今日上午11點進行的拘留前嫌疑人審問（令狀實質審查），於上午10點左右從京畿盆唐警察署拘留所出來。帶著黑色帽子和黑色口罩遮住臉的姜至奐沒有回答記者的提問，直接坐上了等候的警車，前往水原地方法院城南支院。法院預計於今晚決定是否簽發拘捕令。

@ 漂亮虎咚咚

tvN 女團主唱生存戰 首批24名參賽者名單如下：DIA 奇熙賢，April 采媛，gugudan 娜英，HASHTAG 多靜，公園少女 萊娜，Sonamoo 旼宰，Cherry Bullet 紫蘿，公園少女 序璟，HASHTAG 承玟，Pink Fantasy SEEA，Dreamcatcher 始娟，宇宙少女 延靜，Dreamcatcher 裕賢，April 彩暻，DIA 恩彩，April 真率，VENUS 鄭多京，DIA 主恩，Weki Meki 秀娟，Weki Meki 有情，Z-Girls Carlyn，G9 泰拉，Sonamoo High.D，Cherry Bullet 海允

@鳳凰天使TSKS

據悉大勢組合#Seventeen#將在8月初攜新曲回歸。這也是他們繼今年1月21日發行的第六張迷你專輯之後時隔7個月的回歸。Seventeen在8月初發表新曲後，今年下半年將通過各種活動與粉絲們見面。

DIA 奇熙賢

主唱？

李佳恩

依個就係之前話大勢團主唱pk果個節目？
一個一線都無

一線既得鬼閒同你玩呢啲

成班二打六 垃圾

真係一缐點會黎呢啲節目，自貶身價咩

打好啲字先喇

延靜點輸

Sonamoo High.D有得同佢鬥，定位都差唔多

呢個節目係著重觀眾參與 去投票決定
定著重評判評分多啲
幾年前好似jtbc都出咗個
係啲女團主唱上去唱歌嘅節目

自 ，啱啱先睇到

佢黎咩？咁黃既

Girl Spirit, April真率同Sonamoo Minjae有玩過

沙特阿拉伯開完演唱會，d笑容

有苦自己知

伯賢談及BTS：為防彈少年團鼓掌是理所當然的；EXO會團結走下去！

滿滿的團魂

大陸山頂哥唔係咁睇

@不好閉嘴吧
Source: 【Theqoo】

代表好似係太真兒嗰仔？

滯留山頂

佢一個人係香港開con都有自信張飛可以賣2000幾蚊

睇到都嚇咗跳賣得仲貴過其他韓團

YMC係太真兒創立，不過前幾年DreamTea(Girl's Day所屬公司)入股做咗大股東

Got7

人地唔紅就垃圾

冇料學人發明星夢
唔係垃圾係咩

兩個ioi系既延靜同有情算唔算玩曬

@鳳凰天使TSKS

#秀智#成為了#PSY#本月即將發佈的新專輯主打歌《Celeb》的MV的主人公，拍攝於上月中旬進行。就像歌曲的名字一樣，秀智在MV中身著華麗服裝作為名流登場。該MV在昨日PSY的演唱會上首次亮相，吸引了人們的關注。PSY的MV一直由熱門女子組合成員出演。 《江南style》中和#泫雅#一起跳騎馬舞，《Gentleman》中#Brown eyed girls#成員#佳仁#出演，《New Face》時#Apink##孫娜恩#出演均成為熱門話題，這次秀智出演，為PSY的回歸增添了力量，去年PSY突然在秀智的粉絲見面會登場，以此為契機促成了此次的MV出演。

@韓流

【TOPIC】比起個人活動似乎更集中於組合活動的3代愛豆們

首批？即係未公佈哂或且一季分兩批
剩係識 有情，延靜，海允，娜英，dreamcatcher果2個
如果係投票，其他團唔駛玩，2個ioi實贏硬

粗卡❤️❤️❤️

咁唔紅唔一定無料既 有d隊都出左兩三年先爆出啦

另一方面可唔可以話團體成員既個人魅力唔能夠好似big bang, sj等咁獨當一面？

紅如bts要big bang咁個個成員都成功solo都好難。

Dc個始娟好似都幾有料

前人出黎solo既基本上都冇哂聲氣，真係紅得起既一隻手數得哂
真係好似得太妍，請夏，宣美紅得起
恩地solo出道曲成績最好，之後一直flop
Luna,孝琳，solo唔紅

加多兩個
Wonder Girl : Yubin and Yeeun

我諗每個團都至少有一兩個幾唱得。

@ 韓國me2day

【日刊體育獨家】[JYP關閉演員部門，部分所屬演員將走自己的路]15日，據日刊體育獨家報導，JYP最終決定整理演員部門。雖然進行了很多討論,但是還是決定整理演員事業。目前演員部門還有辛睿恩、申銀秀、尹博等20名演員。#JYP關閉演員部門#

所屬演員中的一部分將轉到JYP副社長(JYP Actors代表)新建的NPIO。NPIO和JYP將以共同管理的概念運營公司。其他演員決定走自己的路，已經開始接觸新的所屬社，不久後會以新消息告知大家自己的近況。

yg演員呢

@韓國me2day

【mydaily】[姜至奐承認性侵所有嫌疑，「我會以贖罪之心活著」]15日下午據媒體報導，演員姜至奐通過法律代理人公開表示「我承認所有嫌疑，真心向因我無法挽回的錯誤而受到巨大傷害的受害者們低頭道歉。」#姜至奐承認性侵#

他還補充道「我也想對為這次事件感到擔心的很多人說聲抱歉。我會接受懲罰，以贖罪之心活著。」據悉，此前姜至奐因涉嫌對在京畿道光州住宅一起喝酒的2名外部工作人員中的A某進行性騷擾，對B某實施性暴力而被警方緊急逮捕。

推走上面個hyuna先

信聽六！Day6冇一隻歌難聽

點解會變成咁

今次隻碟又係好高質

Sidetrack都好正 我鍾意how to love

Sidetrack入面我中意Wanna Go Back

How to love 正到仆街

Wanna go back有段係度雲唱

唔通得我一個鍾意 cover

dia 上去做炮灰咩 april都唔夠打啦

@鳳凰天使TSKS

#姜至奐#所屬公司華誼兄弟韓國在發生性暴力事件一週後與其解除了專屬合約。今日華誼兄弟韓國表示：「雖然公司於2019年5月以信任為基礎與姜至奐簽訂了合約，但因無法預料的不光彩的事情導致信任崩潰。我們認識到不能再繼續專屬合約，所以決定解除與姜至奐的專屬合約。"姜至奐9日因涉嫌在廣州市五浦邑住宅與女工作人員A某和B某等一起在家喝酒後進入她們睡覺的房間，對A某實施性暴力，並對B某進行性騷擾而被緊急逮捕。

@鳳凰天使TSKS

#T-ara#成員#恩靜#、#智妍#、#居麗#、#孝敏#昨日通過各自的Instagram公開了慶祝T-ara出道10週年的照片，並寫道「祝賀T-ara10歲，10th Anniversary!」照片中4名成員用手擺出了數字10，照片上還寫著「T-ARA 10th Anniversary」的字樣。T-ara於2009年7月29日出道，今年將迎來出道10週年，成員們計畫10週年當天通過NAVER V Live進行紀念10週年的特別節目

@鳳凰天使TSKS

演員#姜至奐#在性侵犯嫌疑爭議出現7天後承認嫌疑並道歉。他表示：「我承認所有嫌疑，真心向因我無法挽回的錯誤而遭受巨大傷害的受害者道歉。」，「我也想對為這次事件擔心的很多人說聲抱歉，我會為我的錯誤贖罪，再次對大家說聲對不起。」

但是昨日ChannelA的《新聞8》報導稱，與姜至奐的所屬公司有合約關係的公司向受害女性進行了威脅。 報導稱：「姜至奐被拘留後，公司方面曾籠絡並威脅受害女性」，並公開了相關SNS信息。受害女性所屬的公司與姜至奐的所屬公司簽訂合同，兩人一起工作數月，姜至奐被拘留後，相關公司多次向受害女性發出懷柔和威脅信息。公開的信息中寫道：「姜至奐已經失去了所有可失去的東西，還有什麼可害怕的」，「反而你們應該害怕以後要發生的事情」等內容。受害女性方面認為這些內容造成二次傷害，並向警方提交了相關訊息。姜至奐謝罪後，爭議似乎有所平息，但有關威脅的報導再次引發了爭議。

勝利單野咁就完左?

個記者唔係仲有野爆架咩 定已經爆完

EXID vs MAMAMOO

Hani 完勝

只要對比返之前既表演片，就知hyuna成日都整
尤其時個鼻

佢退伍仲有一大班粉絲接佢
厚面皮d真係可以繼續撈

TOP加油，BB等緊你回歸

個位記者恐怕已經……

完啦應該
點都唔會坐監

@哎一股清流

【naver】#鄭俊英崔鐘勳否認強姦#鄭俊英的律師承認了其非法拍攝嫌疑，但對於強姦嫌疑則予以否認,並稱"發生了性關係是事實但不是強制的行為"。 崔鐘勳則通過其律師完全否認了在2016年1月發生的撫摸和試圖親吻受害者,以及在2016年3月發生的強姦醉酒女性的嫌疑。

鄭俊英回答說："我也是一樣的立場。我和我的律師發表的立場也相同",間接地否認了其部分嫌疑。

崔鐘勳則說:"引起社會性爭議,感到很抱歉。但是我沒有強姦,也沒有計畫強姦。

鄭俊英的律師表示:"目前大部分證據都是kkt裡的內容和陳述證據,在首次復原鄭俊英的kkt的過程中,存在違反個人信息法的可能性。如果屬於非法收集,這可能不具備證據效力",檢方對此回答稱"將對此進行探討"。

@韓流

【TOPIC】鄭俊英:」kkt對話內容是違法收集的 不能作為證據」

作為集團性暴行嫌疑人的歌手鄭俊英方面主張，在出示的證據中， Kakaotalk對話內容是不能作為證據的。

對於性暴力嫌疑人鄭俊英和崔鐘勳的第一次公審中，鄭俊英的法律代理人提出了如下意見，KAKAOTALK對話內容並沒有作為證據的能力。恢復KAKAOTALK對話內容，並上交給偵察機關這些行為都是違反個人情報保護法的。這是通過違法的手段收集的證據

@鳳凰天使TSKS

首爾中央地方法院今天下午對涉嫌違反性暴力犯罪處罰等特例法的#鄭俊英#、#崔鐘訓#、女團成員的哥哥權某等進行了第一次公審。他們涉嫌與「鄭俊英聊天室」成員一起在2016年1月在江原洪川及同一年3月在大邱對女性進行集體性暴力。鄭俊英、崔鐘訓當天親自出庭表明立場，兩人再次當庭否認了性暴力嫌疑。

鄭俊英方面主張稱：「kakao團體聊天室對話內容進入調查機關的調查過程中，多少可能有些違反個人信息保護法的可能性。」，「調查是根據kakao對話內容進行的，因此被告人的調查報告和受害者的調查報告都是違法收集的證據，應該排除證據能力。」鄭俊英方面在上個月的公審準備期間承認了拍攝並散佈視頻，但不承認與一起接受審判的崔鐘訓對女性進行集體性暴力。他今天也主張：「完全沒有計畫過強姦，是經過協商的關係。」鄭俊英還發言表示，他想向受害人道歉，只爭辯公訴事實中與事實不符的部分。

崔鐘訓在法庭上說:「引起社會爭議很抱歉，但絕對沒有強暴或姦淫，也沒有計畫過。」崔鐘訓的律師辯稱：「即使其他被告人中有與被害人發生性關係的人，但考慮到被害人與崔某的關係和當時參加酒席的經過，崔某不可能利用被害人無法抗拒的狀態發生性關係。」對於強制猥褻受害者和與受害者進行身體接觸的嫌疑，崔鐘訓方面予以否認，稱「雖然記得和受害者在陽台上見過面，但並沒有做出那樣的舉動。」

與鄭俊英等人一同被移交審判的權某也大部分否認了公訴事實。權某的律師主張稱：「雖然承認了發生性關係的事實，但當時受害者沒有昏迷不醒」，認為其和鄭某是一樣是在協商後發生了性關係，他還否認了拍攝性關係場面的公訴事實。

鑑於被告人陳述不一致，法庭將對5名被害人，5名被告人和2名證人進行證人審訊。

改名喇

勝利必勝
黑警好波

唔明條仔鍾意佢咩野 好似癲婆
雖然條仔都吸毒咁款

30都未夠，個樣似40
明明4minute時期都唔差，而家。

成個雪梨咁

明明出道青春不敗果陣好得意 越整越怪
去到2012同PSY唱江南style已經整到好普通

果陣咁能索

One好慘

Punch慘啲

Kim Samuel dad

畀人入屋殺死

@鳳凰天使TSKS

歌手#姜丹尼爾#的前經紀公司LM娛樂方面今日對法院的判決提出了抗訴。此前首爾中央地方法院第15民事部駁回了LM娛樂以姜丹尼爾為對象提出的停止專屬合約效力假處分的異議申請，姜丹尼爾將擺脫與LM的專屬專屬合約，繼續獨立活動。對此姜丹尼爾方面的法律代理人堅決表示：「如果向法院提交具體的抗告理由書，將在討論後積極應對。」

@韓流

【INFO】CRUSH 與PSY公司P NATION簽訂專屬合約成為旗下藝人

@ 韓流

【INFO】鄭帝元 ONE與YG合約到期，將設立一人企劃社，現在正在準備發行新專輯。
ONE表示雖然還不能肯定地說最終結果什麼時候會出來，但是會以最大的努力盡快以今年回歸為目標。

@韓流

【TOPIC】去年夏天melon榜單和今年夏天melon榜單的比較

@哎一股清流

【theqoo】邊伯賢City Lights初動截止16日，38萬＋
歷代solo初動1位
歷代全體藝人專輯初動第13位
歷代全體藝人第4，前面都是組合
簽售招募只在首週最後一天才開

@韓國me2day

【heraldpop】[李玟雨被警方以不拘留起訴意見移送檢方]17日,首爾江南警察署表示，15日以強制猥褻嫌疑將李玟雨以不拘留起訴意見移送到了首爾中央地方檢察廳。

李玟雨涉嫌在上月29日上午，在江南區新沙洞的一家路邊攤與同事喝酒時，強行猥褻了坐在旁邊的兩名20多歲女性。李玟雨所屬社隨後作出解釋並表示當事人已經取消了性騷擾申報。

據悉,在上週末進行的非公開傳喚調查中，李玟雨陳述稱：「這是親近感的表現，只是玩笑升級而已，並沒有其他意圖」。 警方表示：「從掌握的酒吧內的監控錄像中確認了嫌疑點，即使撤訴，考慮到強制猥褻行為屬於'非親告罪'，所以將其移交給了檢方。"

對此所屬社方面表示：「目前還沒有接到檢方的聯絡。如果有聯繫，將會誠實地接受調查。"

@ 鳳凰天使TSKS

昨日首爾地方警察廳廣域調查隊表示，以涉嫌違反性交易中介等行為處罰相關法律為由，對YG前代表梁鉉錫進行了立案調查。警方相關人士表示：「對陳述資料進行分析後，將梁鉉錫作為嫌疑人立案，並由內查轉為調查。」繼上月26日警方以證人身份傳喚梁鉉錫後，時隔21天轉為正式調查。梁鉉錫涉嫌於2014年在首爾某高級餐廳招待東南亞富商一行，動員娛樂場所的女性。據悉警方還傳喚了據說是動員女性的「鄭老闆娘」等10多名娛樂場所相關人士，確認當時性交易是否屬實。梁鉉錫一直否認進行了性招待，他曾表示：「確實去過飯店等地方，但是通過熟人介紹去的，飯費本人也沒有交。」

因為此事今日YG娛樂開盤時股價創下52周新低。截至當天上午9時27分，在韓國證券交易市場，YG娛樂的交易價格比前一個交易日下跌了5.63%，為26000萬韓元，盤中一度跌至25750元，創出52周以來股價新低

@鳳凰天使TSKS

神話成員#李玟雨#因涉嫌強制猥褻被移送檢方，但此前他作為嘉賓已完成KBS2綜藝《#德華TV2#》的錄製。對此製作方相關人士今日表示：「李玟雨在強制猥褻爭議之前作為第1集的嘉賓進行了拍攝」，「雖然困難重重，但是將剪輯掉其相關出演部分進行播放。」，「原本計畫也出演第3集，但現在已經被取消了。」

@韓流

【INFO】SBS＜叢林的法則＞對李烈音泰國巨型蛤蜊事件作出回應
官方立場全文如下：
SBS於7月18日召開人事委員會,就《叢林法則 IN LOSTISLAND》製作組一事,對綜藝本部長,相關CP,製作人分別發出警告,停職,減薪的處理,並將相關PD從《叢林法則》的製作組中開除。
另外,為了減少觀眾的不適感,SBS取消了《叢林法則 IN LOSTISLAND》前一集的重播,並預計將在20日通過《叢林法則》播放道歉文的內容。 並承諾今後將進行徹底的事前調查,並制定《海外製作時防止類似事件再次發生及預防法律風險手冊》(暫稱),盡全力防止類似事件再次發生。

道歉信全文如下:
給各位觀眾道歉。
SBS在《叢林法則in lostisland》泰國篇中,對於沒有充分瞭解當地規定便採集和拍攝巨型蛤蜊一事,再次表示深深的歉意。
SBS為了使觀眾的不適感最小化,取消了《叢林法則 IN LOSTLAND》的所有重播。
我們承諾,今後將進行徹底的事前調查並制定相關指南,盡全力防止類似事件再次發生。

@鳳凰天使TSKS

今日有媒體報導稱，即將solo的#姜丹尼爾#將不參加電視台的音樂節目，並表示電視台相關人士對邀請姜丹尼爾出演節目表示謹慎。但姜丹尼爾的所屬公司Konnect娛樂的相關人士此前也曾表示：「正在就出演音樂放送等國內活動與相關人士進行商談。」姜丹尼爾將於本月25日發行首張個人專輯《color on me》。

@ 鳳凰天使TSKS

#具荷拉#作為證人出席了前男友#崔鐘范#的第三次公審。今日下午首爾中央地方法院以違反有關性暴力犯罪處罰等特例法，傷害、威脅、損壞財物等嫌疑，對崔鐘范進行了第三次公審。此前具荷拉曾申請在第二次公審作為證人出庭，但因健康原因沒有出席。具荷拉在崔鐘范今日的公審中出庭作證，但要求進行非公開審訊。法院表示：「為了保護受害者的生活，正在進行非公開審訊，除了證人和證人的家屬等相關人之外的人請從法庭退庭。」此前,崔鐘范涉嫌拍攝具荷拉的身體，用腳踢具荷拉的大腿等，給具荷拉造成需要14天治療的傷害，並威脅說要向媒體舉報。在今年4月18日舉行的首次公審中，崔鐘范承認檢方起訴的財物損壞罪名，但否認了其他大部分指控。

@ 鳳凰天使TSKS
嫌疑人#姜至奐#進行委託毒品檢查。據悉本月9日接到性暴力報案的警察到達姜至奐家中時，姜至奐正在打開KTV機器唱歌，不僅如此姜至奐還親自把出動的警察帶到了被女性被關押的房間，行動異常。受害女性也陳述說：「犯罪當時，其他受害者勸阻了姜某，但姜某卻裝作沒有聽到拒絕的意思」，「姜某的行為有很多難以理解的地方」。警方覺得姜至奐的行為異常，因此委託國立科學調查研究院，對姜至奐進行毒品檢查。

咁大風波都唔使斬咗個節目 道歉就算 同韓國平時處理方法好唔同

睇唔起泰國？

個女演員係咪成世都無得再去泰國

係呀

@韓國me2day

【Theqoo】[韓警方「CCTV中確認了李玟雨強制親吻的狀況」]首爾江南警察局方面於17日透露了已將涉嫌強制性騷擾的李玟雨以不拘留起訴意見移交給檢方，據悉警方根據包含了當時現場狀況的CCTV和相關陳述等為證據做出了有強制性騷擾行為發生的判斷。

根據edaily報導，警方在CCTV中確認了李玟雨用手抓住某女性的兩側臉頰，進行了強制親吻的狀況，除此之外還確認了李玟雨的手觸摸了另外一位女性特定身體部位的狀況，對起訴意見的原因進行了說明。

另外李玟雨涉嫌於上個月29日上午在首爾新沙洞某酒館內對兩名女性進行性騷擾，對此李玟雨方面表示「只是因為誤會而產生的意外事件。」另外受害者方面也撤銷了告訴，但警方持續進行調查，在確保了CCTV後將案件移交給檢方。

監獄101後補成員

韓國人世界觀不嬲係
英美法德=韓>日/中>東南亞>非

[獨家]姜成勳,確認不起訴理由...FAN:"希望大家能深刻理解道德責任"

歌手姜成勳在被70多名粉絲起訴7個月後,被判無嫌疑。首爾中央地方檢察廳刑事6部上個月末對姜成勳貪污,欺詐,違反著作權法等嫌疑,以證據不足爲由,做出了無嫌疑處理。

姜成勳17日通過親筆道歉信道歉說:"讓水晶男孩的名聲大打折扣,感到很抱歉,給粉絲們帶來了無法磨滅的痛苦,我感到很心痛。" 同時,對於水晶男孩20週年影像會的收入,他補充說"後來才以水晶男孩的名字捐給了多個團體"。

最近SBS funE記者獨家掌握的姜成勳不起訴處分理由書中,檢方表示:"姜成勳以粉絲俱樂部會員爲對象,從2017年3月6日到同年4月15日共收取了1億1062萬韓元。其中,包括工作人員工資在內的影像會準備費用共花費了6854多萬韓元。"

最終姜成勳和HOONYWORLD通過水晶男孩20週年影像會獲得了4200多萬韓元的收益。但是並沒有遵守和粉絲們"會捐贈"的承諾。

但是檢方根據現行法律得出的結論是"水晶男孩20週年影像會募捐的主要目的不是捐款,而是舉辦影像會,姜成勳和HOONYWORLD向粉絲們捐贈的地方也沒有特定,因此很難看作是貪污"。

最終姜成勳向粉絲們承諾"以水晶男孩的名義捐贈影像會收益金",只是說"即使不遵守也不會受到處罰"。

姜成勳將影像會的收入以水晶男孩的名義捐給了山火受害重建財團和韓國新生命福利機構。碰巧的是,姜成勳在警方以起訴意見移交檢方案件的今年4月進行了第一次捐款,在接受調查後的2019年6月履行了第二次捐款。

參與起訴的粉絲們表示"檢方的處分雖然很荒唐,但是通過調查發現了水晶男孩20週年收益金的具體用途,雖然姜成勳遲到了,但是向水晶男孩成員們和粉絲們道歉還是值得慶幸的"。

粉絲A某說:"當初因爲沒能參加影像會,以捐款的名義寄了錢,所以覺得檢方的處分有些不合常理。"他還說:"希望今後姜成勳通過此次事件,對道德責任有深刻的認識。"

另一位粉絲B某也表示:"我們也曾是粉絲,因此起訴的過程很痛苦,很難接受現實。20多年來一直珍藏着水晶男孩的名字, 粉絲們來說一定要糾正的理由。"

特別是這次曝光的姜成勳捐款相關的爭議和事件,希望能成爲讓偶像歌手的Fan Support文化更加透明的契機。

參與起訴的C某說:"希望以此事件爲契機,不要讓偶像市場發生同樣的損失。希望不要再發生傷害粉絲們純潔心靈的事情。"

姜成勳捲入了侵吞粉絲捐款,單方面取消臺灣粉絲見面會等疑惑,最終在今年1月通過粉絲俱樂部解除了與YG娛樂公司的專屬合約,退出了水晶男孩。

監獄101腰斬左喇
大部分人都告唔入/輕判

所以咪要搵後補頂上囉

中間果個係唔係李秀滿?

PENTAGON 出新歌冇人講

Hui真係好醜樣

所以咪要食Soojin

唔好意思 阻大家少少時間

口味真重

新歌俾傻仔更加傻仔
唔知有冇人都覺得

on9到睇咗半首頂唔順
珍虎仲要成日懶cute
好嘔心啊死矮撚

佢好似170都冇
唔怪得 EXO 唔收佢

官方話佢168cm
咁肯定真人165都冇

我真心覺得呢對幾襯

維園起步

因採集瀕臨絕種巨蚌爭議，《叢林的法則》收視創新低！懲處結果公開：CP停職反省、PD減薪開除！

日前，SBS《叢林的法則》因為在泰國海洋公園採集並食用瀕危動物巨蚌而遭到指責，節目組聲稱「有獲得當地機構許可、遵守行動指南」。

但...泰國媒體公開了節目組在3月17日發給泰國觀光局的公文，裡面清楚寫明「不會拍攝和播出在泰國進行捕獵的場面」。

事件爆發後，《叢林的法則》的收視創下節目播出9年以來最低收視率5.3％。在2011年首播來一直暫居週五時段一位，即使改到週六播出收視也沒達到此程度，不少網友更表示：「直接廢除節目吧！」

昨日，SBS對這個事件作出了回應：「SBS在7月18日招開人事委員會，就《叢林的法則》製作組一事，對綜藝本部長提出警告、CP（監製）是停職減薪的處分，PD將則是減薪開除。」並提到在20日會播放道歉相關內容。

SBS方面還表示：「對於沒有充分了解當地的規定而採集巨蚌一事，再次表達深深的歉意，為了使觀眾們感到不適最小化，取消了所以的重播。我們承諾之後會進行徹底事前調查，盡全力防止類似的事情再次發生。」

@鳳凰天使TSKS

鳥叔#PSY#演出在即因諮詢退票和颱風預報而備受困擾。18日鳥叔在自己的INS上留言說：「令人想起去年光州站的激情演出。」他接著說：「當時也受到了颱風的影響，但還是圓滿完成了演出。」目前鳥叔被捲入性接待風波。得知消息的預售者紛紛取消訂購，售票方也表示將不收取任何手續費，100%退款。

@鳳凰天使TSKS

今天即將播出的JTBC2綜藝節目《#惡評之夜#》中，#崔雪莉#說道「從小就覺得自己不適合做藝人，誰看著我都渾身不舒服」，隨即補充道「但現在我認為我是天生的藝人」。主持人#申東燁#表示認同「小時候很不習慣別人的關注，現在不受關注反而難受。」在節目中，雪莉還提到了身為藝人的苦衷「有時去醫院都沒辦法正常接受治療。」

@哎一股清流

有人私信的哈哈哈這算是某些程度上解禁了吧
EXO燦烈世勳小分隊來青島簽售迷你一輯

Amber真係好好

減薪開除到底係“減薪”定係“開除”

紅字同Krystal有異曲同工之妙

@漂亮虎咚咚

這就是韓網在說的Mnet作票嫌疑：所有選手的票差都是7494.5的倍數，還有五個票差完全一樣。

@韓流

#producex101票數差#這是真實的嗎😮
(cr dcinside)

做假都咁懶

5個人都係差同一個數好7呀 咁多人睇住唔係以為無人會check數據呀嘛

咁快

@鳳凰天使TSKS

今日某演藝界相關人士在採訪中表示：「 #賴冠霖#向 CUBE娛樂公司發送瞭解除專屬合約的通知書，目前正在獨自進行活動。」CUBE娛樂方當天表示：「賴冠霖確實發送了此證明書，以後會正式表明立場。」

咁快走佬

喺韓國發展強國idol個個都咁反骨既
都唔明啲韓國公司點解仲簽佢地
次次都係不歡而散

果然強國人係養唔熟

中國人優良傳統

@八月寧潯：不是說解約不好，但這樣沒有契約精神真的不好，況且方塊在碗解散之後安排了小分隊和回國拍電視劇，沒有明顯的打壓，若只是因為把重心放在國內的理由解約，真的有一點點心寒，好感會降很多，國內也不見得有多好發展，在韓國至少還有一群鐵粉，在國內就不一定了，希望弟弟好好考慮，娛樂圈不一定那麼好混

連強國人都插佢

因為有錢
佢一個人出show既錢分分鐘多過成隊人出

佢組左新團未？

我覺得佢唔肯入團，所以遲遲唔出
上次小分隊試水溫成績都麻麻地

對比其他WO成員
佢本身喺韓國唔算好紅啦？！

其實奶共霖係咪得大陸有fans
台灣都好多人屌7佢
上次睇sbs con
奶共同另外兩個wanna one 成員錄左video message 俾ab6ix
奶共既歡呼聲明顯超弱雞
韓國咁排外我唔覺得佢會有fans

襯404未出

應該得班中國人

果陣exo果幾個都有扮下嘢去睇下醫生吖
佢連醫生都唔睇真係當人盲

根本佢入到wanna one已經好好彩 唔排除係cube俾咗錢

食碗面反碗底，無經理人接都唔奇

尋晚果場應該都係鬥畀錢

等佢返強國同的士陳撼過

都大機會啦 唔係話每個相差嘅票數好鬼咩

下個到mk仔

今次同202既收視差好遠
但票數唔係差好多

韓國D比賽唔造假係唔得

造票呢樣野駁唔到 但OUI MBK DSP 呢幾間公司咁垃圾點比錢

強國人: 宋茜王嘉爾最有資格跑，都沒跑，怎麼這些不知天高地厚的人跑了

但入到團將來佢地會賺好多喎

年紀唔同應該市場唔同

我諗202係真
但佢哋見到成功就食過返尋味安排自己友入去

好怪 本身 金曜漢 金宇碩同金敏圭係大熱
完全諗唔明點解得金敏圭入唔到

因為有內定既人要入團

睇左佢段C位練習片未?

CUBE 既 PENTAGON 都有個大陸仔

@哎一股清流
\
CUBE:「對於賴冠霖專屬合約解除通報，將採用法律手段對應」 ，"最近確實收到來自自稱所屬藝人賴冠霖代理人的法務法人專屬合約解除通報書，但我社與賴冠霖之間並未發生需要解除合約的事由，現正在瞭解賴冠霖方法務法人代理權和通知書內容的真偽"

今次 PENTAGON 回歸佢缺席

唔係病緊咩

但係佢上奔跑吧

為成為真正跑男做好準備

@漂亮虎咚咚

【naver】CUBE官方立場：最近收到了自稱是本公司所屬藝人賴冠霖的代理人送來的解除專屬合約的通知書。但是本公司與賴冠霖之間從未有過任何解除合約的事由，現在正在對賴冠霖方面律師的代理權和通知書內容的真偽進行確認。本公司從賴冠霖出道開始至今，忠實的履行了所屬公司的職責，為了使他成為一個受到大眾喜愛的藝人發揮了我們的力量。即便如此，如果對本公司提出毫無根據的異議，我們將通過法律程序積極應對。

佢有咩料走

SM、JYP同cube既分別姐

雖然唔鐘意個jackson 但佢真係算係咁

正常人都唔會無端端整臭自己個朵，奶共霖...... 可能有啲錢迷心竅掛。畢竟自己一個嘅話唔洗同隊友分錢

佢有隊友咩?

有組小分隊嘛（之前有成員同泫雅拍拖嗰隊）

除左elkie之外，cube旗下中華圈嘅藝人都簽晒大陸公司方便進軍大陸，如果想走嘅我相信唔洗有無料都自然會有人幫你嘅。

小分隊個人job應該唔洗分錢呱

個人JOB應該係自己袋晒，分隊啲錢兩個人分（？）

真係唔使有料

正常應該係咁

賴冠霖父親回應解約:希望孩子能在良性環境中工作

7月20日，韓媒曝賴冠霖[微博]要求解約，隨後，賴冠霖父親向新浪娛樂獨家回應此事，表示「身為父親的我，基本上還是希望孩子能夠在一個良性的環境中工作。」

7月20日下午，韓媒spotvnews報導，稱某相關知情人士透露「賴冠霖向CUBE發送瞭解除合約通報內容證明，目前正在獨立進行活動。」隨後，賴冠霖所屬經紀公司CUBE方面證實「確實接到了賴冠霖發來的內容證明，稍後公開發表立場。」

賴冠霖父親向新浪娛樂獨家回應，稱「根據我的瞭解，冠霖確實跟Cube方面有一些問題正在整理。我們非常感謝Cube的知遇之恩，只是在合作過程中，出現了非常多狀況，包括原則性問題，甚至影響到了孩子的身體健康。身為父親的我，基本上還是希望孩子能夠在一個良性的環境中工作，具體的合約相關問題還在整理當中，感謝大家的關心。」

@哎一股清流

PRODUCE_X101韓國趨勢第一：投票作假_請解釋
韓國媒體日刊體育於今日上午向節目組方面要求了回應，但7個小時過去了節目組至今沒有給出任何答覆。

@韓流

CUBE方表示:"賴冠霖在沒有任何理由的情況下要求解除專屬合約，我們將用法律手段處理」

以下為CUBE Entertainment立場全文。

大家好,這裡是cube娛樂公司。

CUBE Entertainment最近收到了自稱是本公司所屬賴冠霖代理人的法務法人的解除專屬合約通知書。

但本公司與賴冠霖之間未產生任何可以解除專屬合同的理由,現正在對賴冠霖方的法務法人的代理權及接到通知的內容進行真偽調查。

我司忠實地履行了作為所屬公司的職責,使賴冠霖從出道至今一直成為受大眾喜愛的藝人並發揮自己的力量。

即便如此,如果對本公司提出毫無根據的問題,我們將通過法律程序積極應對。

下個到gidle陰毒支那妹 雨綺

18歲已經咁樣

又用呢招
扮病 扮畀人壓榨 扮慘

屌想嘔

是撚旦落街場搵件波牛隻腳指都爛過佢啦
有幾辛苦阿

Cube 塊牌就黎俾人踩爛 年年走人
連奶共都走 就執

下一個應該到gidle個個 拍完奔跑吧入晒屋 目的達成

@漂亮虎咚咚

【naver】「重複同樣的數字」 結束之後引起國民投票造假爭議。韓網熱評。

仲有一個 PENTAGON 大陸仔

呢d多數都係唔應該等石沉大海就當冇左件事架啦

根本簽大陸仔就等於放個計時炸彈

唔知遲下lucas紅到的話會點

不如韓國做訓練代工算啦

睇合約點傾嘅姐
我估佢老竇同佢都財迷心竅

我估一至兩年內

醫生都唔睇
扮都唔扮下

入咗果批人應該好多hater

下個一定係gidle果個, 叻喇出道冇耐有人氣有節目做喇
不過呢度仲咁多毒撚繼續我琦我琦好QQ都真係冇辦法

奶共霖係台灣人
希望Lucas就算跳船都跳得好好睇睇，唔好影衰香港人啦

條友弱智㗎喎
你唔係以為佢會做得好好睇啊嘛

其實我覺得唔應該出道一年都冇就放佢翻中國囉
之前見到佢因爲要上跑男而缺席咗一個cb stage真心有啲反感

Lucas唔會跳啦，因為限韓令嘅關係所以SM幫佢地係大陸直接開工作室之後再出道嘅中國男團，主要活動都係中國，基本上將來同王+2一樣都可以食晒中韓嘅市場，差別只在於王+2嘅工作室係自己開，唔洗同jyp對分。

因為cube窮

奶共fans話cube壓榨佢

奶共霖做咩學咗wuli滔滔嗰套搬老豆出嚟自己龜縮呀
果然一脈相承都係中国人
屌你老母多schedule又屌少schedule又屌 做得idol梗係多曝光率好啦 除非cube唔肯畀錢你囉

原來王嘉爾大陸賺d錢自己袋晒架 真係fatfat
咁佢仲唔跑 仲返去同got7開con 真係算係咁

夠可以調返轉話cube比好多資源佢

跳得船都唔會好睇啦

有冇人用kkbox heize啲歌死咗一大半

呢個擺明世界仔啦 知道走佬實比好多人罵 而家食晒2邊未幾好 佢基本上得cb同演唱會先係got7 平時都係叫返自己中文名 分得好清 不知幾咁識玩 似係有高人教路

根本人生贏家

Cube 而家咩環境
唔壓榨佢應該要執笠
雖然大陸霖返大陸係衰仔
但cube一路都唔係咩好野

CUBE 依家唯有靠PENTAGON (G)-idle賺錢

反正佢一日係got7就一日有餅分 但當佢係王嘉爾既時候d隊友就冇餅分 之前同跳舞綜藝單野咁唔遵守合約精神都冇事就知佢有人撐腰得好勁啦

你睇清楚，好多都係更新sns咋

佢話佢開工作室係有個在韓香港人指點幫佢傾合約

咁佢本身父母都紅底有D人脈

咁點壓柞佢？

手指會攰

想叫佢收皮 當初BTOB出完韓專出日專 係咁飛嚟飛去根本冇空白期咁濟

@漂亮虎咚咚

【naver】賴冠霖與所屬社糾紛，向公司發送解除合約的內容證明。韓網熱評👉p1+2
CUBE娛樂方面表示，解除專屬合約是（賴冠霖）單方面的通報。韓網熱評👉p3+4

講壓榨點都唔夠佢係wanna one果陣勁啦
之前又唔退？

好似話Cube打算出新男團
佢唔想同人分錢分人氣

Cube 唔只佢走
SMTM 個細路都走左

我其實想知佢只係同cube解, 定同中國嗰邊都解?

應該搵到下家or有人肯捧，分成明顯高過原本2間公司
再同cube、原中國公司解

[theoqoo hot]不久前賴冠霖ins上傳的錄音室照片下的留言
一直跟隨賴冠林粉絲見面會等日程的理事留言 “?”
(曾在新人開發組工作, 後來晉升為理事的職員)
錄音室不是CUBE錄音

佢想做男版somi

cube搞好pentagon先啦

pentagon班人廢
cube俾再多資源都唔會掂

未成年者

體諒下弱智仔
咩事都要靠爸爸

非kpop提外話

想各位kpop巴絲幫手用你哋個追星twitter retwt比你哋嘅外國follower知

咪on9啦
當年奶共霖咪一樣咁垃圾
jellyfish無比錢咋

想問elkie點解無份

佢仲廢撚過 somi 喎
佢有咩實力

無人知，本身大陸間公司暗示佢都有份，但正式公佈時唯獨無咗佢，反而今個月十二號就簽咗gugudan個中國成員

依家出左
咁到時權F IZ*ONE完左之後係咪會入

我覺得難個忙內05年 權f 95年

咁權F點算

應該 solo啦 權F

Cherry Bullet海允同May都係差8年

fnc有櫻桃子彈，武林有鐵甲飛拳。

格鬥女團

冇乜可能 izone仲有兩年完約又唔畀兼任
團體不嬲最忌加人，仲要人地成左團兩年後先加。。。

Mnet女團回歸戰爭Queendom出演陣容:
MAMAMOO
AOA
Lovelyz
OHMYGIRL
(G)IDLE
朴春

最打得應該係mamamoo?

Bom係一人女團？

竟然有AOA

@哎一股清流

【naver 】賴冠霖方面公開與CUBE解除合約的原因，不經本人同意轉讓合約+偽造私人文件

首先是所屬公司獨斷地私自將賴冠霖在中國國內的活動經紀權轉讓出去以及沒有經當事者同意在文件上蓋章等的違法行為。

賴冠霖方表示，賴冠霖於2017年7月25日與CUBE簽訂了專屬合約，之後的2018年1月CUBE將賴冠霖在中國國內的活動經紀權獨家轉讓給了第三方，本人與父親都沒有聽到過任何說明。關於這份合約也沒有得到過任何結算，也從來沒有同意過簽訂該合約，沒有比這更嚴重的需要解除合約的事項了。

除此之外，賴冠霖方也提及了偽造文件的部分。CUBE還在未經本人同意的情況下偽造了私人文件，這種行為無異於違法行為。「簽訂專屬合約當時，賴冠霖並沒有私人印章，而是用親筆簽名代替的。但通過內容證明收到的通報中卻出現了蓋有圖章的文件。這也就是說有人隨意的製作了圖章，並在未經本人同意的情況下，蓋了圖章。這是非常荒唐，簡直不可理喻的行為。」

賴冠霖方表示於今年4月份得知了CUBE將自己的中國國內獨家代理權進行了轉讓的事實。3月份CUBE在安排賴冠霖參加「U&Cube Festival」公演的過程中，與中國方面的公司發生摩擦，在與中國活動經紀人對話的過程中得知了與中國公司簽約的事實，最終因為各種原因導致原本正在商討出演的綜藝的計畫告吹。

一開始，賴冠霖希望與CUBE達成和解，但CUBE方面拒絕了和解並表示沒有違法行為並堅持發出了文件。

對此CUBE方面表示「現在（對於賴冠霖）很難說什麼。」 #賴冠霖與cube解約原因#

@韓流

賴冠霖解除專屬合同的理由「未經同意轉讓權限+偽造合同」
#賴冠霖與cube解約原因# 被披露：
1. 轉讓其在中國的獨家經紀權限
2. 未經當事人同意蓋印文件，這可能構成偽造文件的犯罪行為。
（cr Biz enter獨家）

@鳳凰天使TSKS

據悉#Apink##吳夏榮#將於今年8月發表個人專輯，成為繼#鄭恩地#之後的第二人。吳夏榮平時以與眾不同的美貌和出色的實力，消化多種風格，特別是因為吳夏平曾展現過性感魅力，所以這次的個人專輯將與以往截然不同。

@鳳凰天使TSKS

首爾地方警察廳在今日的例行記者會上表示：「目前正考慮對#梁鉉錫#採取賬戶追查和禁止出國等強制調查手段。」梁鉉錫和娛樂場所的相關人士「鄭老闆娘」等4人是此次涉嫌介紹性交易的調查對象。據警方透露，梁鉉錫涉嫌在2014年將外國投資者邀請到鄭老闆娘A某的娛樂場所進行性招待，同年還涉嫌在這些人的歐洲旅行中動員了娛樂場所的女性。警方確認了梁鉉錫2014年當時的信用卡支出明細等相關文件，結果發現了涉嫌性招待的情況。另據悉2014年曾一同前往歐洲旅行的女性中，部分人承認了性交易。

@鳳凰天使TSKS

DSP今日宣佈Fin.K.L將於8月19日發行精選輯《FIN.K.L BEST ALBUM》，此次精選輯包括FIN.K.L的出道曲《BLUE RAIN》在內，還有不朽的名曲《我的男朋友》,《Ruby:(悲傷的眼淚)》和《永遠的愛》,還有《White》,《永遠》等。 時隔14年，Fin.K.L通過JTBC綜藝節目《#CAMPING CLUB#》以完整體團結在一起，這次的精選輯也是為了給喜愛Fin.K.L的粉絲們帶來回憶，重新感受當時的感性而策劃的。 成員們積極參與到專輯製作中，專輯中收錄了親筆寫給粉絲們的特別短信等內容。《FIN.K.L BEST ALBUM》將於8月19日發行，今日(7月22日)上午11點開始預售。

竟然請到 MaMamoo
全部團坐底二線

Rocket Punch

唔鍾意被賣嘅行為, 但係鍾意賣予嘅對象。幾特別。

姐係中國公司同奶共夾埋想飛起cube?

啲樣麻麻唔係好掂

稍為整理下：
// 之後的2018年1月CUBE將賴冠霖在中國國內的活動經紀權獨家轉讓給了第三方，本人與父親都沒有聽到過任何說明。關於這份合約也沒有得到過任何結算，也從來沒有同意過簽訂該合約， //
呢段既中國第三方就係好好榜樣。

而喺#739貼出既好好榜樣發出既聲明表示，
// 好好榜樣仍然將根據協議約定和賴冠霖先生本人的意願，為賴冠霖先生安排執行已與第三方簽署合作合同的相關工作。 //
// 好好榜樣已收到了賴冠霖先生的律師發來的請求，希望好好榜樣提供相應支持。//

照咁睇即係賴冠霖獲好好榜樣支持下，要求同cube解約。

根據好好榜樣聲明第二點推測，
// Cube Entertainment……忽視賴冠霖先生演藝事業發展的行為……並直接導致中國區第三方合作者對好好榜樣與賴冠霖先生的非議和責難，好好榜樣為維護賴冠霖先生的名譽而被迫放遮棄了部份權益，且賴冠霖先生因此而疲於往返海內外參加演藝活動， //
應該係cube安排既韓國或其他海外行程同好好安排既大陸行程撞咗，cube要賴冠霖跟韓國行程，導致佢出席唔到原先好好同其他大陸公司傾好既活動或者拍攝。好好要退讓俾cube，可能仲要賠償畀其他大陸公司。同埋啲中韓行程可能短時間內間住間住，所以要賴冠霖係咁飛黎飛去。

好似話cube家族演唱會阻到佢唔可以去中國拍綜藝

佢哋無夾過嘅咩
唔係睇完韓國個時間表先簽中國嘅行程嘅咩？
兩間公司好似無關係咁
但明明就係cube幫佢揀嘅

但如果係真既
咁cube 又真係比位人入喎

@漂亮虎咚咚

【naver】賴冠霖方面向法院提交專屬合約效力終止假處分申請書。韓網熱評。
（theqoo的兩個帖子熱度也很高，評論都在罵cube

@韓流

CUBE職員的ins公開了與賴冠霖的對話
一直對身邊的人心存感激的霖霖 希望以後一切都要好起來 加油💪
(cr theqoo

【體育京鄉獨家】[Celeb Five將於8月底回歸！]23日，據體育京鄉獨家報導，Celeb Five將於8月末攜新曲加入歌謠界夏季大戰。每次都以歡快的歌曲回歸的她們，此次也將進行別樣的挑戰。組合決心用之前沒有展現過的另一種面孔，給大家帶來歡樂和看點。期待~celebfive

情況有時唔係咁簡單。借#753既講法做個假設：
韓國一線報紙朝鮮日報喺cube家族演唱會之前一日突然通知cube話，可以趁住演唱會喺報紙留兩版畀賴冠霖做個專訪，但要賴嗰晚喺韓國留多兩個鐘，咁就趕唔到班飛機，唔可以按原定計劃第二朝拍中國綜藝，令中國製作組要推遲一日拍攝。但如果唔喺演唱會當晚受訪趕第二朝出報，韓報方又承諾唔到幾時再有咁多版面畀cube。

咁究竟應該嚴格按照原定計劃推韓方，放棄唔知幾時再有既機會；定係重視喺韓國既宣傳，而稍為麻煩中國既合作單位？

影帝

點解咁多韓國人 撐 賴冠霖？？？

咁cube真係有把柄俾人入
又抵死㗎喎

Cube 成日做柒野俾位人入

@鳳凰天使TSKS
今日《體育朝鮮》報導稱：「#李尚敏#從原告A某處騙取了12億7千萬韓元。 A某於今日通過法律代理人向首爾中央地方檢察廳提交了訴狀」。據悉李尚敏在2005年欠下69億韓元的債務，但並未向法院申請個人破產，而是償還了14年的債務。這個過程也在綜藝節目中公開過。對此，李尚敏的經紀公司表示將在確認之後發表聲明。

JTBC綜藝《#認識的哥哥#》方面表示：「將密切關注#李尚敏#被告事件的相關情況，節目將按計畫播出。」

李尚敏方：「被起訴不是事實，會走法律程序應對」

@韓國me2day

【news1】[賴冠霖方面第二次發表立場「CUBE，請謹慎發表與事件本質無關的言論」]23日下午，針對CUBE於今日通過報導資料發表的反駁立場，賴冠霖法律代理人方面也再次發表了第二次立場文，予以反駁。以下為立場文全文。賴冠霖

大家好。我是歌手賴冠霖法律事務相關的代理人，法務法人Chaeum的朴聖宇（音譯）律師。

對於CUBE娛樂於2019年7月23日發表的反駁立場，我們在此向大家傳達賴冠霖與我們法務法人的如下立場。

我們法務法人Chaeum是直接從賴冠霖本人那裡得到了，針對本案件相關的所有訴訟行為和發送內容證明等各種行為的，法律上的代理人授權後，並由此一直進行著相關業務。對此，CUBE娛樂提出的代理權證明申請，不過是想要混淆案件爭論焦點的行為，CUBE娛樂拒絕了我們提出的更正違反合約行為及和解請求，我們向CUBE提出了解除合約的通報，站在事情已經發展到此階段的立場上，我們認為沒有再聽從CUBE娛樂單方面要求的理由，因此沒有進行回信。在我們提出的「專屬合約效力終止臨時處分申請書」中，附加有賴冠霖親筆簽名的訴訟委託書，關於這部分在訴訟程序中，馬上將可以進行充分的確認，所以請慎重發表與案件的本質無關的，惡意的主張。

賴冠霖本人從來沒有見過CUBE娛樂與第三方公司之間簽訂的權利轉讓相關的合約書，因此提出了將合約書發來的請求，但對方以沒有義務提供，想看的話直接過來看的主張給予了答覆。對提出了合理請求的當事人，以呼來喚去的方式對待，表露出不配合的態度，即使不考慮這些，對於CUBE娛樂主張的，合約是賴冠霖本人及其父親親自蓋章同意的，那又什麼合理的理由拒絕出示合約書呢，我們對此表示疑問。而對於為什麼賴冠霖本人根本沒有蓋過章，但卻有蓋有他印章的文件存在一事，CUBE娛樂在反駁資料中卻沒有給出任何像樣的回答，這也令我們更加懷疑。根據CUBE的主張，「為了選定中國當地的經紀公司而與韓國的代理公司簽訂了合約，並得到了賴冠霖的同意」，我們希望對方可以訴訟過程中對這點進行充分的立證。對於CUBE娛樂提出的，有其他勢力企圖挑唆和煽動賴冠霖及其父親，以獨佔賴冠霖成功的果實的惡意主張，我們也非常懷疑他們到底是何居心。這無異於說是賴冠霖及其家人被金錢的誘惑所迷惑，因此發送瞭解除合約的通報，這並不是出於關心賴冠霖未來的心情，而是有意引導部分人對賴冠霖及其家人的形象進行損壞的惡性評論，我們也表示懷疑。既然主張自己真心希望可以圓滿解決此事，那就請不要再發表單方面的惡意主張了，我們在此鄭重的提出請求。

和上次的立場文中表明的內容一樣，賴冠霖從一開始就想通過圓滿的協商方式解決這一事件，但因為得到了CUBE娛樂方面默示的拒絕而不得已提起了訴訟。如果我方判斷CUBE娛樂有意向進行真心的，有誠意的，坦率的對話，賴冠霖父親與本代理人將會進行充分的協商之後決定是否接受與其面談。

謝謝。
2019年7月23日
法務法人：Chaeum
律師：朴聖宇

@韓國me2day

【日刊體育】[李尚敏因涉嫌詐騙被起訴，正在準備反訴進行強硬應對] 23日，有消息稱李尚敏因涉嫌詐騙被起訴。A某主張，李尚敏在2014年以介紹金融機構提供約45億韓元的貸款的為名，向A某借取了4億韓元，還以公司宣傳費的名義多收了8億7千萬韓元。對此李尚敏通過官方立場進行了反駁。

以下為李尚敏方面的官方立場

今日關於我被起訴的新聞報導的內容與事實完全不符。

首先，我要表明，我打算以誣告和損毀名譽向毫無根據地控告我的人進行反訴，並採取一切可能的法律措施。

雖然調查機關會查明真相，但簡而言之，上述起訴的經過如下:

幾年前，我從熟人那裡接到了擔任某建築公司品牌廣告模特的邀請，並簽訂了廣告模特合同。

之後，我甚至出演了廣告模特活動和廣告商製作的綜藝節目等，忠實履行了廣告合約。

但是起訴方卻沒有支付包括我在內的所有出演人員的出演費和人工費等，因此受害者很多。

據我所知，起訴我的廣告主三年前因貪污罪被判刑7年6個月，目前被收監。綜合各種情況考慮，可能起訴方出於金錢原因，有意誣陷無辜的我。

原告方以刑事起訴壓迫我，想讓我退還我正當獲得的廣告代言費，但我已經履行了合同中規定的內容，沒有任何理由退還廣告代言費。

不管理由是什麼，圍繞身為公眾人物的我的不光彩的事情讓大眾擔心，對此我感到很抱歉。

雖然因為荒唐的起訴事件我也有些慌張，但是我會機智地好好度過的。

謝謝大家。

@韓國me2day

【Theqoo】[《在當地吃得開嗎3》停止李玟雨出演部分的回放服務]23日上午根據spotvnews獨家報導，tvN綜藝《在當地吃的開嗎3》方面緊急叫停了因涉嫌性騷擾而被移動至檢方接受調查的李玟雨出演部分的回放服務，目前該節目的回放服務只提供到李玟雨加盟之前的前6期內容。《在當地吃得開嗎3》節目組也是在經歷了鄭俊英事件後，又再度遭遇李玟雨事件。

如果係真咁告果個人好仆街
屈完人做野唔俾錢仲想屈錢

Cube 真係柒頭
明知返大陸既藝人一少有名氣都係話走就走
仲搞埋啲柒野等人出師有名

X1方面正式宣佈："8月27日在高尺巨蛋舉行出道Showcon"

X1方面相關人士22日對joynews24表示："X1將於8月27日在高尺天空巨蛋舉行出道showcon，正式出道。"

7月19日組成的X1將直接進入一個半月的出道準備過程。據確認，負責企劃出道專輯的CJ ENM早早就開始了專輯的準備工作。

不僅是專輯製作，廣告也在等待中。在《Produce X101》劇終的同時，11名出道組成員將立即爲7~8個廣告代言。廣告拍攝、專輯錄音、MV拍攝等繁忙的行程預告即將出爐。

Mnet《PRODUCE X101》(以下簡稱PDX)的最終選拔組成的11人男子團體"X1"經過一個多月的準備，將在歌謠界華麗出道。和2年前第二季的前輩團體Wanna One以同樣的場所、相同的形式在歌謠界邁出第一步。

據多位歌謠界相關人士透露，X1將於8月27日在首爾高尺天空巨蛋舉行出道Showcon(Showcase+演唱會)。

好撚心都好再簽大陸人啦
冇啦啦出左道一年都冇就放大陸妹雨琦拍野
冇左大陸成員 宇少即係拎一位同坐穩二線

中國人全部都係蝕本貨

好嘢
唔洗睇房藝譚條撚樣

冇畀YG揀中果D反而已經出左道
其實13個人真係太多
邊有咁多錢捧2團

@鳳凰天使TSKS

JYP今日表示：「經過與旗下演員的討論，決定從9月1日開始與Npio娛樂公司共同管理演員部門，有意見的演員將在協議下結束合約，自由尋找新的經紀公司」。Npio是JYP副社長新設立的演員專門企劃公司兼電視劇電影製作公司。JYP之前經營演員部門，組建了20多名旗下演員，但是其中14名演員的合約已經解除，其中#尹博#、#姜勳#、#申銀秀#、#辛睿恩#、#金東熙#, #李燦善#維持合約。JYP和Npio決定共同管理這些演員，因此雖然每個演員的合約時間不同，但是辛睿恩和金東熙在去年簽訂了合約（標準合約上是7年），從這一點來看，兩家公司今後將一起經營至少7年

@鳳凰天使TSKS

歌手#Gary#將於8月2日發佈新曲，這是他繼2018年8月發表的《太陽》之後時隔1年的回歸。Gary在昨日通過自己的Instagram表示：「去越南旅行後得到靈感，馬上要發表新歌。8月2日6點。」

@ 鳳凰天使TSKS

女團#MAMAMOO#將於今日下午6點在音源網上公開特別單曲《 Gleam 》，該曲是一首合成樂器為主打魅力的流行電音曲，詮釋了墜入愛河的瞬間，也承載了所看到的世界都被光芒覆蓋的激動。

李炳坤 金勝勳成最大贏家
同wannaone裴珍映一齊出道

@鳳凰天使TSKS

#李尚敏#的經紀公司今天就其騙錢被起訴一事表示：「李尚敏之前與某建築公司品牌及汽車相關品牌兩家企業簽約，作為廣告模特活動，之後出演廣告主製作的綜藝節目等合約條件事項全部履行完畢。儘管如此，李尚敏當時並沒有收到出演該節目的相關費用，反而受到了損失。此外，原告A某主張的『李尚敏2014年為他介紹貸款產品』部分完全不符合從2006年開始到現在負責償還債務的李尚敏的立場，再次表明原告A某主張的一切都是毫無根據的，李尚敏與相關內容沒有任何關係。為了償還債務而誠實生活、為了過上充實的生活而竭盡全力的李尚敏因為未經確認的虛假事實和錯誤的新聞而受到傷害，對此感到非常遺憾。另外，對於網絡上散佈虛假事實和惡意誹謗不會有任何妥協，將依法處理。」

成績如何？

人地23/7岩岩先出道

理得佢13定3個
依家1個都出唔到道

btw嗰13個係練習生約定咩約
有冇得離開yg

拍左團綜仲有冇得走人？

@ 韓國me2day

【韓國經濟獨家】[YG新男團TREASURE 13七月出道告吹]24日，據韓國經濟獨家報導，YG前代表製作人楊賢碩雄心勃勃準備的TREASURE 13出道宣告失敗。楊賢碩曾表示，組合將於今年5月-7月之間出道，並將通過持續性的新曲發表讓組合快速發展。

據YG內部相關人士透露：「曾經總管組合出道計畫的楊賢碩前代表製作人最近因為性賄賂嫌疑退出一線。從內部來看，組合的出道計畫無異於暫時擱置。」

此前，楊賢碩前代表企劃了JTBC選秀節目《MIX NINE》，約定讓9名練習生組合出道，但最終未能實現。 繼《MIX NINE》之後，此次又沒能遵守與TREASURE 13的7月出道的約定。

對此，YG方面表示"無可奉告"，也沒有另外表明立場。

@韓國me2day

【Starnews】[OH MY GIRL確定8月初驚喜回歸！]24日，WM方面表示OH MY GIRL將於8月初攜新專回歸。出道5年來組合以特有的少女感性為基礎，不斷的鞏固整體性。通過上一張專輯獲得了出道以來的最佳成績，作為「成長型IDOL」獲得了大眾的喜愛。期待新專輯~OHMYGIRL

冇
買定羽絨入雪櫃啦

其實yg內部都幾on9
冇左老細就做唔到野
成間yg執咗佢吖笨

可能係啲贊助商、合作單位見yg話事人出咗事就決定暫緩贊助同合作呢，咁咪出唔到。

yg而家隊隊都係雪房入面架啦
有邊隊cb姐

呢種非母子公司既關係，而合作對象又係自己公司既高層有啲奇怪。講得共同管理，jyp股東要留意下jyp同npio喺管理演員方面既收入同支出係點分配。有可能好似sm咁，公司營業利潤44%以音樂諮詢等名義流入滿叔既私人公司。npio非上市公司，唔使公開盤數，即係jyp想喺演員管理方面顯示賺/蝕都可以透過npio操作。

山頂哥幫SM 賺左好多外匯
支持山頂哥

躝番去啦

마마무 (MAMAMOO) - 다 빛이나 (Gleam) MV

@韓國me2day

【OSEN】[JYP舉行為GOT7&TWICE&ITZY 製作主打曲的作曲家選秀！]25日，據媒體報導，JYP將舉行選秀，尋找能為所屬藝人製作主打曲的10代作曲家。該選秀以2001年生到2010年生的10代青少年為對象，報名者可提交可以成為GOT7-DAY6-TWICE-Stray Kids-ITZY主打曲的歌曲，不限體裁，可提交男性歌曲1首，女性歌曲1首，共2首歌曲。選秀中獲得TOP3的報名者，在獲得創作資助金的同時，還提供與JYP製作人1:1接受指導的機會

原來韓網民咁支持佢 真係on9 又唔係第一次中國人伏

2010

笠笠冇份

cube是原罪

佢預售係咪過左40萬 好癲

佢唔係台灣人嚟㗎咩 點解會打簡體字

中國人嚟

因為大陸翻譯...?

翻譯黎
原post得英韓

@韓流

CHANNELA報導姜大聲可疑建築
經CHANNELA確認，在姜大聲擁有的江南建築中，有一家疑似非法娛樂場所。 建築為姜大聲之前購入，記者在這裡還發現了非法營業和介紹性交易的情況。 但姜大聲的房地產代理人表示：「大聲只是建築物的主人，與經營無關。只知道購買建築物時收到的營業執照上的事業。」並且他還表示:"如果確認為非法娛樂場所，將廢除與承租人的合同。"
(cr CHANNELA獨家)

@鳳凰天使TSKS

因涉嫌毆打並威脅#具荷拉#而被起訴的具荷拉前男友#崔鐘范#被檢方求刑有期徒刑3年。檢方表示：「其行為給作為女藝人的受害者造成了無法治癒的傷害」，「物質上和精神上的損失都非常嚴重，犯罪性質惡劣」，「對於對戀人懷恨在心，威脅要曝光的犯罪，不管受害者是否是藝人，都有必要進行嚴懲」，「但是被告人除了財物損壞之外，否認公訴事實，不僅沒有請求原諒，反而認為自己的損失更嚴重」，「我們考慮到其犯罪情節嚴重，犯罪性質惡劣，還造成了二次傷害。因此求刑3年。」對崔鐘范的公審宣判將於8月29日下午2時舉行。

有冇人覺得daniel 今次solo麻麻

反正會紅

根本佢本身無音樂性 又唔係特別唱得跳得
只不過咁好彩佢彈左出嚟 之後都係靠人氣去維持
依加又無好嘅公司support 揀唔到好歌 整體予人感覺好平庸
我覺得依家壯況好似somi 要係一團人先得 一solo就露哂底

啱呀 講得無錯同w1嗰陣差好遠 同埋感覺佢showcase跳得好hea 無感情 歌又冇特別 真係好撚失望 搞咗咁耐solo 最後交啲咁嘅貨出嚟

其實佢紅到國民級既話
就算唱咩歌
成績應該都唔會差

我以為佢solo會係咁。。。點知

係 成首歌 舞 都好平庸 冇突別的地方 玩多一兩次都係咁表現 咁會好快玩完

請晒外國作曲家定咩？
我都覺得麻麻地
行錯左style 同埋首歌真係好普通
W1 佢啲solo表演仲好睇

我都好中意lee 一段

nct dream唔係玩young架咩
呢家又扮大人夠竟想點阿sm

Big Crime

@ 鳳凰天使TSKS

#Blackpink#將於9月11日發行日文專輯《KILL THIS LOVE -JP Ver.-》，專輯中收錄了包括《Kill This Love》的日語版本和韓語版本在內共10首歌曲。今年4月5日全球同步發行的《Kill This Love》在美國iTunes專輯排行榜上登上一位，MV也創造了K-POP組合最短時間突破5億點擊量的紀錄，日本當地粉絲們的也十分期待該曲的日文版本

@ 鳳凰天使TSKS

#UP10TION#將在8月末回歸，所屬公司TOP Media今日表示，與成員們充分商議後，決定UP10TION將以除#金宇碩#、#李鎮赫#之外的8名成員回歸。不參加這次活動的金宇碩在Mnet《ProduceX101》中獲得了最後第二名，即將作為#X1#成員展開活動。在同一節目中以第14名結束挑戰的李鎮赫將適當休息，之後進行粉絲見面會等個人活動。

@鳳凰天使TSKS

#Seventeen#將於8月5日攜數碼單曲回歸。這也是他們繼今年1月發行的迷你6輯《YOU MADE MY DAWN》之後時隔7個月的回歸，他們將以更高的完成度和新穎多彩的內容在今年下半年吸引更多的粉絲。

@ 韓國me2day

【每日經濟獨家】[Mnet《PDX101》幫助淘汰者們出道，所屬社們謝絕]26日，據每日經濟獨家報導，Mnet《PDX101》方面在投票造假疑雲一浪高過一浪的時候，建議在直播中被淘汰的練習生以出道組"X1"身份活動，所屬社們決定一律拒絕。#Mnet建議淘汰練習生作為X1出道#

據多數所屬社相關人士透露，當日Mnet高層相關人士召集19日最終直播中被淘汰的9名出演者所屬社的相關人士，表示如果有練習生對此次投票結果感到不滿，可以加入出道組"X1"。 據悉，製作團隊還提議，如果淘汰者們自己製作組合出道的話，也會給予支援。

但是和Mnet方面見面之後，各練習生的所屬社決定全面拒絕電視台方面的提案。某所屬社的相關人士透露了拒絕提案的理由："如果接受這個提議，等於練習生所屬社在承認此次投票中有造假行為的同時並表現出了容忍的態度，所以拒絕了"。另一位所屬社相關人士表示:"不僅是淘汰的練習生，連確定作為X1出道的練習生也會受到傷害，這不成了否定最後一期節目信賴度的行為嗎?

@韓國me2day

【tvreport】[Mnet："確實和《PDX101》淘汰者所屬社見過面，但目的不是懷柔"]26日，某媒體報導 Mnet《PDX101》製作組和淘汰練習生的所屬社見面，提議讓他們作為X1出道。對此Mnet相關人士表示：「這是為了進行公正的調查，向所屬社說明了經過深思熟慮才委託正式調查的事實。」

據相關人士透露，當天Mnet方面與淘汰練習生所屬社相關人士見面，告知了製作組決定委託調查投票數造假的傳聞，並就如果發現有受害者時的解決方案交換了意見。

Mnet方面還主張，在此過程中雖然提出了各種方案，但並沒有提出說服他們加入出道團隊等具體提議。

涉嫌強制猥褻的李玟雨袒露心境:想堂堂正正地出現在大家面前 他還能恢復以往形象嗎？

因涉嫌強制猥褻而被送到檢察機關的李玟雨袒露了自己的心境。

本月20日，李玟雨在首爾新村洞延世大學百年紀念館音樂廳舉行了"2019李玟雨粉絲見面會"與粉絲們見面。此次粉絲見面會是李玟雨因涉嫌在酒桌上強行猥褻2名20多歲女性而被移交檢察機關後，首次出席正式場合。是在李玟雨生日前夕舉行的活動，也是李玟雨自2017年以後時隔兩年舉行的單獨粉絲見面會。

沒有取消此次活動，站在粉絲前的李玟雨首次表達了自己的心情。在活動結束前，他說道："雖然有很多想說的話，但我會謹言慎行。我為了能夠堂堂正正地重新以神話，以李玟雨活動，我會一直竭盡全力。希望再次見面時能以更好的面貌與大家一起創造珍貴的回憶"，間接地表達了自己內心的想法。

上個月29日上午，李玟雨因涉嫌在首爾江南區新沙洞一家酒吧強行猥褻2名鄰桌20多歲女性，而被警方立案。所屬公司表示"這是一起因與熟人一起喝酒時，發生的小誤會而發生的偶然事件，通過當事人之間的對話已經解除了所有誤會。"

但是李玟雨方面的解釋和警方的判斷有所不同。警方以強制猥褻嫌疑對李玟雨立案，最近還拿到了發生案發酒吧的側錄影像，正在向檢方移交案件。

李玟雨演出過或準備演出的電視台也在關注事件的發展。李珉宇演出的tvN《在當地吃的開嗎3》因李玟雨被移交檢察院，重播中已經剪輯掉了他的相關內容。已經結束拍攝的KBS2《德化TV2 德化茶座》也剪輯掉了李玟雨的部分。

對此，網友們紛紛表示"竟然還舉行了粉絲見面會"，"不知道發生了這樣的事情，就無法堂堂正正地活動了嗎"，"做了這種事情都不好好反省，馬上就舉行了粉絲見面會，臉皮也太厚了，粉絲們都這麼腦殘嗎"等。

1. [+1,478, -34] 新聞說他捉住女生的臉頰強吻，而且摸了某個地方…我們不知道某個地方是哪裡，但是強吻就已經是問題了

2. [+1,377, -88] 神話犯罪史: 前進酒駕。申彗星:賭博，酒駕。Andy:賭博。李玟雨:性騷擾…還有嗎?

3. [+955, -23] 他表現得很善良的樣子真噁心，事實上因為被CCTV拍到被調查了.
.......

4. [+822, -35] 變態混蛋，你應該行為要符合年紀

5. [+373, -22] 堂堂正正…他不了解這個爭議就已經讓他無法再堂堂正正了嗎?

6. [+183, -6] 驚訝，他竟然還舉辦粉絲見面會==

7. [+123, -1]如果他做錯事只知道道歉的話，這種人最後會發生更大的事情。他被側錄影像抓到前，還想把女生塑造成花蛇。他還沒真的認清現實，還在說堂堂正正…多麼無恥啊

8. [+120, -4] 哇，你怎麼能再犯下這種錯的時候還直接舉行粉絲見面會，沒有反省? 粉絲瘋了嗎?

其實出得黎solo，唱一定係最重要，跳都唔可以差但係其次因爲有伴舞
但佢唱歌真係
又唔識作歌
除左前W1之外仲有咩亮點
睇到佢d fans 話越聽越好聽真係r哂頭

係歌嘅問題？就算好嘅歌佢要自己一個carry哂都好難
我中意Daniel 性格，不如上多啲綜藝啦(如果得)

擺明造假

有冇原創日文歌？

首歌真係好悶 邊個唱都死

其實今次節目咩成績
多唔多人討論

見網上有人話太陽係最後清泉
I don’t think so

太陽真係清泉喎

（應該）

我又嚟問多次 有冇人聽開heize啲歌 kkbox同埋spotify都死咗一大堆
除咗韓仔本身啲apps 用乜嘢apps好

多人討論造票，所有票差都係7494.5嘅倍數，假到不得了

@鳳凰天使TSKS

笑星#金俊昊#即將回歸，目前已經參加了tvN綜藝節目《#Seoul Mate 3#》節目的拍攝，約時隔4個月再出現在電視螢幕。這次他不會參與錄影棚的錄製，只是通過VCR的形式和觀眾見面，大約會在8月中旬的節目中登場，除此之外回歸後的他會將主要精力集中在8月即將召開的釜山喜劇慶典上。今年3月16日媒體報導了金俊昊、#車太鉉#在2016年進行過高爾夫賭球，兩人賭球的情況通過之前拍攝非法照片的鄭俊英的手機曝光，兩人在報導後從各自出演的節目以及《#兩天一夜#》中下車，並在4月以參考人身份接受了警方調查，由於兩人沒有被立案，均以無嫌疑結束了調查。

@ 漂亮虎咚咚

【naver】怒榜第一。在投票造假疑雲越來越重之時，Mnet 方面表示，如果被淘汰的練習生對投票結果不滿，可以把他們納入出道組「X1」。各所屬社全面拒絕了Mnet方面的提案。

近排好鐘意呢隻 好正

假新聞黎
mnet澄清左從來冇表示過
又係啲咩"消息人士"9up當真
咩對唔滿意就可以加人踢人 諗下都知假到

我近排鍾意hard carry
嘎嘎同bam bam開頭嘅rap好正好chill

識野啊

@韓國me2day

【Newsen】[JYP「ITZY將於今晚12時先公開新曲《ICY》MV」]據多家媒體報導，ITZY將於韓國時間28日（今日）晚12時公開新曲《ICY》MV，並與韓國時間29日下午6時發行首張迷你專輯《IT'z ICY》，與期待已久的粉絲們見面。這是繼出道曲《DALLA DALLA》發佈後時隔5個多月的回歸。據悉，此次MV在美國洛杉磯拍攝，成員們特有的girl crush魅力與影像美巧妙結合，華麗閃亮的形象與驅散炎熱的清爽節奏，充滿力量和動感的舞蹈，以及在LA自由自在的面貌都包含在內。

歌曲《ICY》表現了外表看似冷漠，內心卻充滿熱情的ITZY形象，同時也是JYP朴振英首次為ITZY作詞作曲的「Cool Summer Song」。實力派製作人兼說唱歌手Penomaco也參與了作詞，大勢作曲家 Lauren Dyson，Ashley Alisha，Cameron Neilson等都參與其中。

@鳳凰天使TSKS

#SS501#出身的#金圭鐘#24日在Instagram上傳了與女友在旅行日本照片，但韓國最近為應對日本經濟報復措施，在演藝圈也擴散著抵制日本的氛圍，金圭鐘卻在此間去日本旅行，因此受到了大眾和粉絲們的指責。金圭鐘急忙刪除了相關照片，並公開道歉。金圭鐘昨日又在自己的Instagram上傳了認證粉絲咖啡車的照片，在後續風暴持續不斷的情況下認證粉絲贈送咖啡車，似乎沒有意識到爭議的態度再次引起了大眾的討伐。

[theqoo] Melon實時榜近況

時間：190727（五）12：00

名次 - 歌曲 - 評分

#1：太妍 - 名為你的詩 4.5
#2：張慧珍，尹敏洙(VIBE) - 酒是問題啊 2.9
#3：Ben - 謝謝你分手 2.3
#4：宋荷藝 - 你的消息 2.1
#5：Hwang In Wook - 布帳馬車 1.9
#6：MeloMance - 問候 3.5
#7：MAKTUB - 今天也向著閃耀的你 3
#8：Lin Jae Hyun - 愛情有練習的話 1.8
#9：Naomi Scott - Speechless(OST) 4.8
#10：Anne Marie - 2002 4.4
—————————————————————————————————————
#11：金娜英 - 老實說 我 2.4
#12：姜丹尼爾 - 你在做什麼 4.1
#13：請夏 - Snapping 4.4
#14：Heize - We don’t talk together 4.4
#15：Billie Eilish - bad guy 4.4
#16：防彈少年團 - 為微小事物的詩 3.9
#17：Davichi - 沒能對你說出口的最後一句話 4.4
#18：D.O. - 沒關係 4.7
#19：Monday Kiz - 說愛情已經冷卻了也行 4.3
#20：10cm - 倚靠在我的肩膀 4.5

姜丹尼爾咁紅
唔好應該排第1㗎咩

謝謝你分手同 酒是問題啊 幾好聽

其實點解係話泰妍就係人類最後希望
有咩事令到人質疑其他都係機械人？

2-4名其實都有名氣嫁啵 唱過唔少ost

啱牙

睇死佢都係最後冇事

我戀愛heize

仲衰過dalladalla,jyp真係好野

又係嗰d將首歌撈埋一齊，九唔搭八既歌

好難聽

jyp你想點?

嘩teaser 個段可以同其他部分完全拉唔上關係
又嚟大雜燴

個lia好似冇氣咁 把聲又勁auto tune

大家覺得zimzalabim定呢首垃圾啲

呢首
zimzalabim

佢主唱來 但出道歌開咪已經睇得出佢完全上唔到D高音

zimzalabim 應該係史上kpop最難聽

我知啊 佢地mcd encore個場

somi首生日歌難聽d

睇完先發現呢隊比我想像之中更加糟糕

twice首signal都唔係好得去邊

twice d兒歌冇乜邊首好聽

Zimzalabim睇完個mv解釋後覺得好好聽

首生日唔算難聽，係佢唱得好難聽姐

Jyp呢d廢老真係難搞，明明已經過哂氣都唔肯收皮，仲要累埋其他人

Twice啲日文歌應該冇比老細插手搞過 好聽過韓文十倍

絕對同意

BDZ

竟然搞過 不過起碼首breakthrough比多10年時間Jyp都作唔到出嚟

我覺得呢首仲難聽 呢loop都冇野可以loop

啲造型先差

好撚嘈成隻歌
咩 they keep talking, I keep walking 呢D rap 詞邊個寫 上次keep your chin up 已經好娘

認真答普通啦 啲聲幾有趣。

個人意見:
Chorus : 好嘈
kick太實 太大聲
頭尾個kick+人聲 直接打入隻耳到 聽撚到耳痛
人聲唱發 Harmony 所有聲都好短
所有聲都太前 冇左深度 空間感

但bridge最好聽 尤其2:25 啲聲長返最好聽

They keep talking
I keep walking
真係唔知做乜鳩

本身睇好itzy，依加不了

傳緊呢單嘢，有幾堅？

所屬社Big Hit Entertainment於近日收購了女團GFriend的所屬公司Source Music。29日，Big Hit娛樂向媒體表示：「最近已經完成收購Source Music股份的合同，將編入Big Hit子公司。但Source Music計劃留任現有管理層，維持自身的色彩和獨立性」。據悉，正在進行事業擴張和結構改變的Big Hit此次在女藝人類別中短期內確保了擁有粉絲基礎的女團和具有潛力的練習生，擴展了藝人範圍。另外，GFriend所屬社Source Music於2009年11月設立，過去曾與BIGHIT一同推出過女子組合。

襯YG收皮 搶佢個位黎坐

真係...咁即係有現成女團，食多條水鳥。

信飛同銀河好似係bighit train，後尾放左比source music

其實somu不嬲都有借用(?)下bighit啲資源，道具啊場地啊甚至工作人員

Source 班Staff
好似係有部份係Big Hit 解散女練習生後果班Staff

聽聞仲會收購另一間公司
D人傳係p社

幾時收埋mbk

Mnet work kids有個香港人

@鳳凰天使TSKS

#防彈少年團#的所屬公司Big Hit娛樂還計畫收購另一個男子組合的所屬公司。Big Hit娛樂今日正式宣佈收購組合#GFriend#的所屬公司Source Music，預計不久將開始收購某大型男子組合的所屬企劃公司。目前雙方正在進行協商，但還有幾項調整方案尚未正式公佈。業內人士預計，兩家公司的收購合併基本已成定局，預計最晚在2020年結束。至此幾乎100%依賴防彈少年團銷售額的Big Hit娛樂，在收購擁有多名女團練習生的Source Music的基礎上，再加上收購其他男子組合的公司，構築了堅實的廠牌。此外據悉還計畫收購某人氣trot歌手的企劃公司，但相關企劃公司相關人士今日表示「還沒有具體討論」。

@ 鳳凰天使TSKS

Kakao旗下公司Kakao M將收購#朴敘俊#等所屬的Awesome娛樂公司。Kakao M已經收購了BH娛樂、Management soop、Kingkong By Starship、J-WIDE公司，開始了綜合的發展。Awesome娛樂是keyeast創立成員#楊根煥#代表去年7月獨立成立的公司，是擁有10多名演員的經紀公司。

@韓流

BigHit可能將會繼續收購top級大型男團所屬社
(cr theqoo)

@鳳凰天使TSKS

今日#T-ara##朴昭妍#在出道10週年之際通過自己的Instagram向過去10年間喜愛T-ara的粉絲們表示了感謝。昭妍表示「本想6名成員一起紀念這次10週年，但很遺憾沒能如願。但是如果以後能有6人一起以T-ara再次向粉絲們打招呼的機會的話，我一定會一起的。」並表示「出道10年正在製作個人專輯，為了用好的音樂向粉絲和大眾問候，正在努力準備。」更加令粉絲期待。

@鳳凰天使TSKS

據韓國媒體報導，獲得今年戛納電影節金棕櫚獎的韓國電影《#寄生蟲#》原計畫於昨日在青海省西寧市舉行的"西寧FIRST青年電影展"閉幕式上上映，但是由於「技術原因」被取消上映。 韓國媒體表示，在中國所謂「技術原因」就是指事前被檢查。專家們一致認為，在審查過程中《寄生蟲》中強調貧富差距的部分很有可能存在問題，中國最近也存在著貧富差距的加深的社會問題

@鳳凰天使TSKS

#INFINITE#成員#李成種#已經於22日入伍，結束基礎軍事訓練後將作為社會服務人員代替服役。成種今日通過Instagram宣佈了入伍消息，給粉絲們留下了親筆信。他說道：「我覺得我最好先告訴粉絲們，所以寫了這封信。在讀到這封信的時候，我已經在軍隊了」，「沒能事先告訴大家真的很對不起，我會堅強健康地度過軍隊生活後再回來，大家不要忘了我。

@鳳凰天使TSKS

#安七炫#時隔2年9個月將推出新歌《Love Song》(Feat. #Paloalto#)，新歌將於8月4日下午6點通過各大音源網站公開。該曲是一首融合了安七炫魅力演唱的簡約的流行舞曲，加上此次以沙啞的嗓音和強烈的說唱而備受喜愛的Rapper Palalto參與了Featuring和作詞的製作，使歌曲更具有魅力。

BIGBANG成員的大聲名下所有大廈涉黃一事愈演愈烈，又被爆出存在毒品交易的醜聞。

根據韓國ChannelA電視台獨家報導，大聲名下大廈內經營的娛樂場所中涉嫌有毒品流通。 記者佯裝成顧客，表示要買大麻時，店家並未拒絕，稱「會幫你找一下，賣的地方我都知道，你短訊留個電話給我。 」夜店職員替顧客從毒品商販手中購買毒品的形式，僅秘密地向VIP顧客提供。

另外據悉，韓警方於3月份就收到了該大廈記憶體在毒品交易的舉報，根據警方消息，當時舉報者表示「（大廈）5層有人從海外購買了毒品，顧客們正在吸」。 警方調查了大廈的管理人，但並沒有發現什麼疑點。

在名下大廈涉黃的報道公開後，正在服役的大聲就發表了公開聲明，為引發爭議道歉，稱他在買了這棟建築後沒多久就參軍，因此在租戶的管理上有所疏忽，對此他感到非常抱歉。 還表示，現在他名下這棟房產的租戶有不少是在他購買該房產之前就已經入住的，所以他本人也沒有發現部分租戶的違法行為。 他將儘快對已確認有違法行為的租戶採取法律措施解約並追究對方的責任，同時也將負起作為房主疏於管理的責任。

然而，夜店店主卻是不同的立場。 ChannelA採訪了部分夜店店主，他們稱：「大聲方面竟然說什麼都不知道，這讓我們覺得很莫名其妙。 他怎麼肯恩更不知道？ 代理人還來了我們店，一起在包廂裡談事情。 你們都不知道這裡來過多少藝人，有很多都是大聲認識的。 」店主們還表示他們一度擔心如果外界知道大廈主人是藝人的話，會被查得更嚴，因此如果對方肯出裝修費用的話他們願意離開，但卻被大聲方面拒絕了。

聽聞佢哋老闆本身就好fd底
好似話有時有D歌都係BH賣比佢哋

邊間細公司有紅仲要大型男團可以比你買

Pledis

太陽快d走啦

如果係真嘅話 bighit真係收灑我中意嘅團

Big hit 自己已經有兩個男團
咁合併返嚟間公司啲男團咪玩撚完

唔撚係呱

依個唔係聽聞啦 早排先影到佢地一齊去完外國玩
附上好耐之前兩個ceo on9片

somu之前仲買咗bighit舊址嘅一層做練習室 不嬲兩間公司都好有來往
但係歌嘅話應該唔關事掛 之前glam都係bighit somu兩間公司合作嘅 而家合併返其實都係bighit唔想齋做男團姐

ITZY melon空降6位

唔會喇
子公司d班底又唔會因為合併走哂
講明唔會干涉子公司運作
M&A 娛圈好常見
Kakao 都收左好多間
好少因為M&A公司就少左資源俾原本既團

出完歌JYP今日股價暴跌
ITZY之前被人吹到好大

冇個特別靚
冇個特別唱歌勁
冇個特別跳舞型
冇個特別有魅力

搵鬼睇

股市做到6點架咩

YUNA幾靚
實力就低配熊算最好

3位

不過肯定無得再上

咪燈啦

Dalla Dalla 連燈9成唔睇好
結果

有無睇過yeji同ryujin既舞？

@韓流

被選為by9成員的某練習生的公司相關人士C某表示：「只有X1先出道才能具體商談by9的相關事宜。如果X1總被動搖的話，其他的孩子們也會很混亂。」
(cr theqoo)

希澈個樣
btw,itzy加油

如果個間公司係pledis既話
我可以好肯定同你講唔會
因為本身已經放養開

Cube都有呀 pentagon新聞通常都講得大啲嘅
我覺得係Cube可能性高過Pledis 因為尋日嘅Source Music都係同Bighit有啲關係㗎嘛 Cube以前都有
以前Cube同Bighit都係JYP度走出嚟好似係（有錯請屌） 總之就好熟 當時2am出道嗰陣係喺Cube出道先 後來成團人去咗Bighit 過咗幾年先返返去JYP
所以趙權第一個solo嗰個MV同某啲打歌舞台會見到有防彈做伴舞 因為都係bighit嘅
以前Cube個會長洪勝成喺自傳都有講過呢件事 佢有講過2am好辛苦先出到道 同埋你睇返2am出道mv都會見到有cube個logo 後面好幾年嘅mv都係bighit logo 最後先係jyp

利申 Cube成立無耐就係Cube家族飯有買到洪會長本自傳

太陽係時候改名做清泉

Pentagon就收皮啦
幾個棄將 hui又柒撚到仆街

PENTAGON 出道三年到而家都仲未有一位，連野雞The Show一位， 都仲未有， 真係苦命男團

苦咩命喎
冇料學人發明星夢

入面個大陸仔係咪預備走人

嗰個姜丹尼爾好似成績都幾差 首主打好似喺榜已經唔見咗咁 係咪得罪CJ真係唔會有好下場

買洪會長自傳

cube最錯係放走依當

其實會唔會係Around US 娛樂？？

都幾慘吓
碟又賣得唔多

賣到咁多碟都叫差

因為我見首主打唔喺榜 所以咪問下係咪好差 冇研究佢賣咗幾多碟

首歌咁普通曾經都有2位仲想點

有中文版
定係咪唔應該叫自傳 總之係講佢創立cube嘅事 叫聚光燈點亮之前

係都講btob啦

新聞話大型呀嘛
我都係9up

搏負皮

呢間就收皮

貼錢都無人要 負資產

買間就執笠既公司黎做乜

宣美八月CB，不過網民好似唔收貨，覺得佢唔係真創作歌手

咁都有得屌 笑左 大把idol作一兩句詞就冠名創作
女solo真係冇人權

洪會長未退出經營咩？唔係話有病咩？

有大型男團咩？

如果買就執公司多數買嚟分拆業務

垃圾ts冇左bap佢仲可以靠咩搵食 好心就好好珍惜啦

退出咗喇 呢本書係11年左右出 嗰陣佢仲好健康
4min解散嗰陣新聞話佢有返去同4min傾 之後就無聽過佢消息喇

冇 BAP SECRET 已經可以執笠
新出嘅男團 TRCNG 顏值已經唔識欣賞
冇一個睇得上眼

Sonamoo...... 等解散算啦

間嘢個前社長好似話舊年疑似自殺死咗，宜家根本都唔知係咩人run間嘢，淨係識出律師信告呢個嗰個嚟屈錢。

間野生存至今都好神奇
我諗成公司最賺到錢應該係sleepy
但都好似反左面

Hui識創作，又有賣過歌出去，係最值錢嗰個嚟喎

明明Wonder Girls年代己經開始有份作曲
咁都要俾人質疑

咁嘅樣咪專心做作曲家囉
又唔講吓佢啲歌冇首攞一位
師妹作嗰啲一出道就一位喇
學吓人啦師兄

佢賣畀人啲歌有呀嘛，所以就應該買佢返去啦

不如佢練下唱功先

咁就更加證明佢啱做作曲家多過idol

Ryujin靚d 不過都係幾靚 未至於top

真係好難得係間咁既公司 希望佢唔好有咩黑料

其實姜丹紅既點係咩？
利申 無睇202 覺得佢唔算靚仔喎

ITZY第三日銷量破2萬算係咩lv

紅在人氣

做咩而家d女團鬥難聽咁

晏晝先見到咁既新聞
姜丹尼爾突破SOLO歌手初動紀錄

佢個樣冇咩記憶點 有d似娜恩但又冇佢咁有特色
Yuna反而有特色d 但笑起上黎個笑容又麻麻

Jellyfish Cube Pledis

mbk?

韓星勝利退出BIGBANG後，負面新聞依舊纏身。（翻攝自勝利IG）
〔娛樂頻道／綜合報導〕韓團BIGBANG前成員勝利投資夜店Burning Sun，今年1月爆出性侵、吸毒等醜聞，更牽扯出警政界貪污和前韓星鄭俊英偷拍等事件，警方調查數月稱沒證據，但勝利個人形象大壞，雖已退出南韓娛樂圈，近日又遭由他成立的拉麵連鎖品牌加盟業主提出聯合索賠。
韓媒一早引述法律界人士，透露勝利成立「神隱拉麵店」連鎖品牌近日有15家店的26名業主向首爾中央地方法院控告勝利，以及該公司現任老闆，這些業主向勝利提出15億韓圜（近4千萬台幣）索賠。
業主指稱該拉麵店被宣傳為「勝利拉麵」，但在勝利爆出一連串負面新聞後，拉麵店生意大受影響，業主們認為勝利難辭其咎，才憤而決定聯合群起向勝利提出名譽損害賠償。

Jellyfish Mnet 買左
Cube 本身上左市
其實揀得既無幾多

特工隊?
想入調查兵團

新人團都踩到咁紅硬

Ryujin = Janice Man

講完又覺得幾似

佢地師姐咪一樣

jm有韻味好多

當今仲有咩團可以令kpop起死回生?

jellyfish CJ 51%股權bo

好老實：冇
到而家我已經追咗kpop都有九年，迷過唔少團/歌手，但係越追越發覺kpop團嘅歌，好多都係「好睇唔好食」，初初覺得好型，但係睇返歌詞就會係另一回事。
雖然偶有佳作，但係好多主打都好一般，只係靠包裝來襯托（例如mv/舞臺/演出表現），當然有人會話聽sidetrack可能會好啲，但係sidetrack唔同主打咁經常打歌，路人反而冇乜留意，更何況，首歌成為sidetrack而唔成為主打，總有一定嘅原因。

想知你覺得佢邊方面死左先

宜家啲團冇咗以前嗰種kpop 獨特嘅感覺

Dreamcatcher

曲風太似日本動漫主題曲

CELEB FIVE

新POST